msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-12-04 16:47+0100\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: zh-CN\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#. placeholder {0}: pipeline.session_id.substring(0, 8)
#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:260
msgid " - Session: {0}"
msgstr " - 会话：{0}"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:812
#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:832
msgid "--flag value"
msgstr "--flag value"

#: src/components/config/engines/forms/streamlink-form.tsx:156
msgid "--hls-live-edge 3"
msgstr "--hls-live-edge 3"

#: src/components/config/engines/forms/ffmpeg-form.tsx:164
msgid "-c copy"
msgstr "-c copy"

#: src/components/config/engines/forms/ffmpeg-form.tsx:133
msgid "-reconnect 1"
msgstr "-reconnect 1"

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:115
msgid "(Delete source)"
msgstr "（删除源文件）"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:338
msgid "(empty)"
msgstr "（空）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:126
msgid "(Mirror source)"
msgstr "（镜像源端）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:104
msgid "(Preserve source)"
msgstr "（保留源文件）"

#. placeholder {0}: pipeline.completed_steps
#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:278
msgid "{0, plural, one {# done} other {# done}}"
msgstr "{0, plural, other {# 已完成}}"

#. placeholder {0}: job.execution_info.log_error_count
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:708
msgid "{0, plural, one {# Error} other {# Errors}}"
msgstr "{0, plural, other {# 个错误}}"

#. placeholder {0}: pipeline.failed_steps
#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:288
msgid "{0, plural, one {# failed} other {# failed}}"
msgstr "{0, plural, other {# 失败}}"

#. placeholder {0}: job.execution_info.log_lines_total
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:728
msgid "{0, plural, one {# Line} other {# Lines}}"
msgstr "{0, plural, other {# 行}}"

#. placeholder {0}: pipeline.total_steps
#. placeholder {0}: steps.length
#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:269
#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:316
#: src/components/pipeline/workflows/workflow-card.tsx:149
msgid "{0, plural, one {# step} other {# steps}}"
msgstr "{0, plural, other {# 步}}"

#. placeholder {0}: job.execution_info.log_warn_count
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:718
msgid "{0, plural, one {# Warning} other {# Warnings}}"
msgstr "{0, plural, other {# 个警告}}"

#. placeholder {0}: step.outputs.length
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:485
msgid "{0, plural, one {file} other {files}}"
msgstr "{0, plural, other {个文件}}"

#. placeholder {0}: day.full
#. placeholder {0}: p.label
#: src/components/filters/forms/TimeBasedFilterForm.tsx:158
#: src/components/filters/forms/TimeBasedFilterForm.tsx:191
#: src/components/filters/forms/TimeBasedFilterForm.tsx:235
msgid "{0}"
msgstr "{0}"

#. placeholder {0}: platformName.charAt(0).toUpperCase() + platformName.slice(1)
#: src/components/config/platforms/tabs/platform-specific-tab.tsx:101
msgid "{0} Configuration"
msgstr "{0} 配置"

#. placeholder {0}: session.danmu_count?.toLocaleString() || 0
#: src/components/sessions/overview-tab.tsx:94
msgid "{0} Danmu"
msgstr "{0} 条弹幕"

#. placeholder {0}: outputs.length
#: src/components/sessions/recordings-tab.tsx:48
msgid "{0} Files"
msgstr "{0} 个文件"

#. placeholder {0}: session.output_count
#: src/components/sessions/overview-tab.tsx:102
msgid "{0} Outputs"
msgstr "{0} 个输出"

#. placeholder {0}: newPlayers.length
#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:186
msgid "{0} stream(s) added successfully"
msgstr "成功添加 {0} 个流"

#. placeholder {0}: dag.completed_steps
#. placeholder {1}: dag.total_steps
#: src/components/sessions/jobs-tab.tsx:81
msgid "{0}/{1} steps"
msgstr "{0}/{1} 步"

#: src/components/notifications/channel-form.tsx:313
msgid "{val} channel support is coming soon!"
msgstr "即将支持 {val} 渠道！"

#: src/components/filters/forms/CronFilterForm.tsx:31
msgid "* * * * * *"
msgstr "* * * * * *"

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:189
msgid "/path/to/rclone.conf"
msgstr "/path/to/rclone.conf"

#: src/components/config/engines/forms/ffmpeg-form.tsx:48
msgid "/usr/bin/ffmpeg or ffmpeg"
msgstr "/usr/bin/ffmpeg 或 ffmpeg"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:267
msgid "/usr/share/fonts"
msgstr "/usr/share/fonts"

#: src/components/filters/forms/RegexFilterForm.tsx:33
msgid "^Started.*"
msgstr "^Started.*"

#: src/components/pipeline/presets/processors/compression-config-form.tsx:105
msgid "0 (None) - 9 (Best)"
msgstr "0（无）- 9（最佳）"

#: src/components/config/global/resource-limits-card.tsx:70
msgid "0 = Unlimited"
msgstr "0 = 不限"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:865
msgid "0:v:0"
msgstr "0:v:0"

#: src/components/pipeline/presets/processors/thumbnail-config-form.tsx:121
msgid "1 (best) - 31 (worst)"
msgstr "1（最佳）- 31（最差）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/audio-extract-config-form.tsx:130
msgid "128k"
msgstr "128k"

#: src/components/pipeline/presets/processors/audio-extract-config-form.tsx:200
msgid "2"
msgstr "2"

#: src/components/not-found.tsx:12
msgid "404"
msgstr "404"

#: src/components/pipeline/presets/processors/audio-extract-config-form.tsx:170
msgid "44100"
msgstr "44100"

#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:66
msgid "587"
msgstr "587"

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:199
msgid "A unique and descriptive name for this configuration."
msgstr "为此配置提供一个唯一且易于识别的名称。"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:436
msgid "A unique ID used by other steps to reference this one."
msgstr "一个唯一的 ID，用于供其他步骤引用此步骤。"

#: src/components/config/templates/tabs/general-tab.tsx:62
msgid "A unique name for this configuration template."
msgstr "为此配置模板提供一个唯一的名称。"

#: src/components/config/engines/forms/ffmpeg-form.tsx:53
msgid "Absolute path or 'ffmpeg' if in PATH"
msgstr "绝对路径，或在 PATH 中时填写“ffmpeg”"

#: src/components/config/engines/forms/streamlink-form.tsx:49
msgid "Absolute path or 'streamlink' in PATH"
msgstr "绝对路径，或在 PATH 中时填写“streamlink”"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:258
msgid "Accept Invalid Certs (Default: Off)"
msgstr "接受无效证书（默认：关闭）"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:494
msgid "Action"
msgstr "操作"

#: src/components/streamers/card/stream-actions-menu.tsx:42
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:116
#: src/components/streamers/edit/streamer-meta-form.tsx:226
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/language.tsx:106
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:497
msgid "Active"
msgstr "启用"

#: src/components/filters/forms/TimeBasedFilterForm.tsx:130
msgid "Active Days"
msgstr "生效日期"

#: src/components/streamers/edit/active-download-card.tsx:48
msgid "Active Download"
msgstr "正在录制"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:328
msgid "Active Recordings"
msgstr "正在录制"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:405
msgid "Adaptive Refresh (Default: On)"
msgstr "自适应刷新（默认：开）"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:429
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:326
msgid "Add a module above to configure its log level"
msgstr "在上方添加模块以配置其日志级别"

#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:388
msgid "Add a stream to start your viewing session."
msgstr "添加一个流以开始观看会话。"

#: src/components/config/templates/tabs/platform-overrides-tab.tsx:129
msgid "Add an override to customize behavior for specific platforms."
msgstr "添加覆盖项以自定义特定平台的行为。"

#: src/components/config/templates/tabs/engine-overrides-tab.tsx:133
msgid "Add an override to customize engine behavior for this template."
msgstr "添加覆盖项以自定义此模板的引擎行为。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:91
msgid "Add argument template"
msgstr "添加参数模板"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:54
msgid "Add at least one step"
msgstr "至少添加一个步骤"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:426
msgid "Add Channel"
msgstr "添加渠道"

#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:108
msgid "Add Custom Tag"
msgstr "添加自定义标签"

#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:156
msgid "Add email and press Enter"
msgstr "添加邮箱地址并按 Enter"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:129
msgid "Add Environment Variable"
msgstr "添加环境变量"

#: src/components/pipeline/presets/processors/copy-move-config-form.tsx:217
msgid "Add exclude regex pattern"
msgstr "添加排除正则模式"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:117
msgid "Add extra argument"
msgstr "添加额外参数"

#: src/components/streamers/edit/streamer-filters-tab.tsx:46
msgid "Add Filter"
msgstr "添加过滤器"

#: src/components/ui/list-input.tsx:49
msgid "Add item..."
msgstr "添加项目..."

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:21
msgid "Add Metadata"
msgstr "添加元数据"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:68
msgid "Add metadata tags (title, artist, date) to the video file."
msgstr "为视频文件添加元数据标签（标题、艺术家、日期）。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:232
msgid "Add module..."
msgstr "添加模块..."

#: src/components/config/engines/engine-card.tsx:270
msgid "Add New Engine"
msgstr "添加新引擎"

#: src/components/filters/FilterDialog.tsx:212
msgid "Add New Filter"
msgstr "添加新过滤器"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/new.tsx:51
msgid "Add New Streamer"
msgstr "添加新主播"

#: src/components/config/templates/tabs/engine-overrides-tab.tsx:92
#: src/components/config/templates/tabs/platform-overrides-tab.tsx:94
msgid "Add Override"
msgstr "添加覆盖项"

#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:249
msgid "Add Pipeline Step"
msgstr "添加处理管道步骤"

#: src/components/config/shared/retry-policy-form.tsx:136
msgid "Add randomness to retry delays to prevent thundering herd."
msgstr "为重试延迟添加随机性，避免“惊群”。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:279
msgid "Add rclone argument"
msgstr "添加 rclone 参数"

#: src/components/pipeline/workflows/pipeline-workflow-editor.tsx:111
msgid "Add Step"
msgstr "添加步骤"

#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:397
#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:429
msgid "Add Stream"
msgstr "添加流"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:394
msgid "Add Streamer"
msgstr "添加主播"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:896
msgid "Add Tag"
msgstr "添加自定义标签"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:121
msgid "Additional arguments appended to the command."
msgstr "附加到命令的额外参数。"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:408
msgid "Adjust rate based on target duration"
msgstr "根据目标时长调整速率"

#: src/components/config/shared/danmu-config-form.tsx:146
msgid "Adjust sampling rate based on danmu traffic volume."
msgstr "根据弹幕流量动态调整采样率。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:284
msgid "Adjust sidebar style and behavior."
msgstr "调整侧边栏样式和行为。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:256
msgid "Adjust the roundness of UI elements."
msgstr "调整 UI 元素的圆角程度。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/audio-extract-config-form.tsx:66
#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:59
#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:142
#: src/components/streamers/edit/streamer-config-form.tsx:74
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/$id.edit.tsx:238
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

#: src/components/streamers/edit/streamer-config-form.tsx:121
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/$id.edit.tsx:312
msgid "Advanced Configuration"
msgstr "高级配置"

#: src/components/player/url-input-form.tsx:186
#: src/components/player/url-input-form.tsx:278
msgid "Advanced Options"
msgstr "高级选项"

#: src/components/filters/forms/FilterTypeSelector.tsx:48
msgid "Advanced scheduling"
msgstr "高级排程"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:231
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高级设置"

#. placeholder {0}: dagStep.depends_on.join(', ')
#: src/components/pipeline/workflows/steps-list.tsx:146
msgid "AFTER: {0}"
msgstr "在: {0} 之后"

#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:188
msgid "Album"
msgstr "专辑"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:169
msgid "Alerts when disk space is running low."
msgstr "磁盘空间不足时发出警报。"

#: src/components/notifications/browser-channel-dialog.tsx:159
#: src/components/notifications/desktop-channel-dialog.tsx:61
#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:291
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:156
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:355
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:105
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/outputs.tsx:199
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:279
#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:186
#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:506
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:69
msgid "All"
msgstr "全部"

#: src/components/logging/log-viewer.tsx:432
msgid "All Levels"
msgstr "所有级别"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:272
msgid "All Platforms"
msgstr "所有平台"

#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:192
msgid "All Time"
msgstr "全部时间"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:325
msgid "All Types"
msgstr "所有类型"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:561
msgid "Allowed Extensions"
msgstr "允许的扩展名"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/huya-config-fields.tsx:73
msgid "Alternative protocol variant for live stream extraction."
msgstr "用于直播提取的备选协议变体。"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyu-config-fields.tsx:101
msgid "Always prioritize Huoshan delivery nodes."
msgstr "始终优先使用火山分发节点。"

#: src/components/credentials/bilibili-qr-login-dialog.tsx:177
msgid "An error occurred"
msgstr "发生错误"

#: src/components/config/engines/forms/streamlink-form.tsx:161
msgid "Any additional command line arguments to pass to Streamlink"
msgstr "传递给 Streamlink 的其他命令行参数"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyu-config-fields.tsx:162
msgid "API Request Retries"
msgstr "API 请求重试次数"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:83
msgid "Appearance & style"
msgstr "外观与样式"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:836
msgid "Appended before output filename"
msgstr "追加到输出文件名之前"

#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:204
msgid "Apply template settings."
msgstr "应用模板设置。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:40
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:90
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:66
msgid "Archive"
msgstr "归档"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:25
msgid "Archive Compression"
msgstr "归档压缩"

#: src/components/pipeline/presets/processors/compression-config-form.tsx:64
msgid "Archive Format"
msgstr "归档格式"

#: src/components/pipeline/presets/processors/compression-config-form.tsx:53
msgid "Archive Settings"
msgstr "归档设置"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:84
msgid "Archive to Cloud"
msgstr "云端归档"

#. placeholder {0}: selectedIds.size
#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:261
msgid "Are you sure you want to delete {0} sessions? This action cannot be undone."
msgstr "你确定要删除 {0} 个会话吗？此操作无法撤销。"

#. placeholder {0}: template.name
#: src/components/config/templates/template-card.tsx:188
msgid "Are you sure you want to delete the template \"{0}\"? This action cannot be undone."
msgstr "确定要删除模板“{0}”吗？此操作无法撤销。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:398
msgid "Are you sure you want to delete this job?"
msgstr "确定要删除该处理任务吗？"

#: src/components/sessions/session-card.tsx:76
msgid "Are you sure you want to delete this session? This action cannot be undone."
msgstr "确定要删除此会话吗？此操作无法撤销。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:118
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:209
msgid "Are you sure you want to delete this streamer?"
msgstr "确定要删除此主播吗？"

#: src/components/config/engines/forms/ffmpeg-form.tsx:138
msgid "Args inserted before -i input_url"
msgstr "插入到 -i input_url 之前的参数"

#: src/components/config/engines/forms/ffmpeg-form.tsx:169
msgid "Args used for processing/encoding"
msgstr "用于处理/编码的参数"

#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:150
#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:155
msgid "Artist"
msgstr "艺术家"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:78
#: src/components/pipeline/presets/preset-templates.ts:89
#: src/components/pipeline/presets/processors/registry.ts:116
msgid "ASS Burn-in"
msgstr "ASS 硬字幕"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:32
msgid "ASS Subtitle Burn-in"
msgstr "ASS 字幕内嵌"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:53
msgid "At least one input path is required"
msgstr "至少需要一个输入路径"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/tiktok-config-fields.tsx:44
msgid "Attempt to get the highest original quality available."
msgstr "尝试获取可用的最高原画质量。"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:62
msgid "Attempts to get origin quality by replacing the audio stream. May result in audio-only streams if it fails."
msgstr "尝试通过替换音频流获取原画质量。如果失败，可能会导致仅有音频。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:39
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:89
#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:133
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:65
msgid "Audio"
msgstr "音频"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:416
msgid "Audio Bitrate"
msgstr "音频比特率"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:85
#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:255
msgid "Audio Codec"
msgstr "音频编码"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:62
#: src/components/pipeline/presets/preset-templates.ts:41
msgid "Audio Extract"
msgstr "提取音频"

#: src/components/pipeline/presets/processors/registry.ts:76
msgid "Audio Extraction"
msgstr "音频提取"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:630
msgid "Audio Processing"
msgstr "音频处理"

#: src/components/pipeline/presets/processors/audio-extract-config-form.tsx:153
msgid "Audio Properties"
msgstr "音频属性"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:246
msgid "Audio Settings"
msgstr "音频设置"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:217
msgid "Auth Type"
msgstr "认证类型"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/twitch-config-fields.tsx:29
#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:162
#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:206
msgid "Authentication"
msgstr "认证"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:174
msgid "Authentication & Setup"
msgstr "身份验证与设置"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:154
msgid "Auto (Default)"
msgstr "自动（默认）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:211
msgid "Auto (QR → Phone & Code → Desktop)"
msgstr "自动 (二维码 → 手机号和验证码 → 桌面)"

#: src/components/pipeline/workflows/flow-editor/workflow-flow-editor.tsx:259
msgid "Auto Layout"
msgstr "自动布局"

#: src/components/config/global/file-config-card.tsx:45
msgid "Auto Thumbnail"
msgstr "自动封面"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:285
msgid "Auto-Refresh"
msgstr "自动刷新"

#: src/components/logging/log-viewer.tsx:448
msgid "Auto-scroll disabled"
msgstr "已关闭自动滚动"

#: src/components/logging/log-viewer.tsx:447
msgid "Auto-scroll enabled"
msgstr "已开启自动滚动"

#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:125
#: src/components/streamers/edit/streamer-meta-form.tsx:173
msgid "Autofill name from URL"
msgstr "从 URL 自动填充名称"

#: src/routes/_public/login.tsx:111
msgid "Automate your stream recordings with ease and reliability."
msgstr "轻松自动化您的直播录制。"

#: src/components/config/global/file-config-card.tsx:47
msgid "Automatically generate a thumbnail for the first segment of each session."
msgstr "自动为每个会话的第一段生成封面图。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:434
msgid "available"
msgstr "可选"

#: src/components/notifications/forms/discord-form.tsx:77
msgid "Avatar URL (Optional)"
msgstr "头像 URL（可选）"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:433
msgid "Avg. Duration"
msgstr "平均时长"

#: src/components/config/platforms/platform-editor.tsx:141
#: src/components/config/templates/template-editor.tsx:189
#: src/components/config/templates/template-editor.tsx:192
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: src/components/streamers/streamer-form.tsx:268
msgid "Back to Details"
msgstr "返回详情"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:287
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:141
msgid "Back to Jobs"
msgstr "返回处理任务列表"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:174
msgid "Back to Pipeline Jobs"
msgstr "返回处理任务列表"

#: src/components/sessions/session-header.tsx:71
msgid "Back to Sessions"
msgstr "返回录制会话"

#: src/components/notifications/browser-channel-dialog.tsx:125
msgid "Background"
msgstr "后台"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:300
msgid "Background refresh enabled"
msgstr "后台刷新已启用"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:202
msgid "Backjump Threshold"
msgstr "回跳阈值"

#: src/components/config/shared/retry-policy-form.tsx:76
msgid "Backoff Multiplier"
msgstr "退避倍率"

#: src/components/layout/site-header.tsx:41
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:35
msgid "Backup"
msgstr "备份"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:212
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:86
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:89
msgid "Backup & Restore"
msgstr "备份与恢复"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:983
msgid "Base"
msgstr "基础"

#: src/components/pipeline/presets/processors/delete-config-form.tsx:91
msgid "Base delay between retries"
msgstr "重试之间的基础延迟"

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:171
msgid "Base path for remote storage."
msgstr "远程存储的基础路径。"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:258
msgid "Basic Auth"
msgstr "Basic Auth"

#: src/components/config/templates/tabs/general-tab.tsx:39
msgid "Basic details for this configuration template."
msgstr "此配置模板的基本信息。"

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:174
msgid "Basic Information"
msgstr "基本信息"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:98
msgid "Basic post-processing: Remux FLV to MP4 and generate a thumbnail preview."
msgstr "基础后处理：将 FLV 重封装为 MP4，并生成缩略图预览。"

#: src/components/streamers/edit/streamer-config-form.tsx:94
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/$id.edit.tsx:279
msgid "Basic settings for the streamer."
msgstr "主播的基本设置。"

#. placeholder {0}: error instanceof Error ? error.message : i18n._(msg`Unknown error`)
#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:201
msgid "Batch parse error: {0}"
msgstr "批量解析失败：{0}"

#: src/components/player/url-input-form.tsx:137
msgid "Batch URLs"
msgstr "批量 URL"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:255
msgid "Bearer Token"
msgstr "Bearer Token"

#: src/components/config/engines/forms/streamlink-form.tsx:67
msgid "best"
msgstr "最佳"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:153
msgid "BETA"
msgstr "测试版"

#: src/components/credentials/bilibili-qr-login-dialog.tsx:192
msgid "Bilibili QR Login"
msgstr "哔哩哔哩扫码登录"

#: src/components/config/engines/forms/ffmpeg-form.tsx:43
#: src/components/config/engines/forms/streamlink-form.tsx:39
#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:59
msgid "Binary Path"
msgstr "可执行文件路径"

#: src/components/pipeline/presets/processors/audio-extract-config-form.tsx:125
msgid "Bitrate"
msgstr "比特率"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:127
msgid "Blacklisted CDNs"
msgstr "CDN黑名单"

#: src/components/pipeline/dag-graph-view.tsx:388
msgid "Blocked"
msgstr "已阻止"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:342
msgid "Blocked by browser"
msgstr "被浏览器阻止"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:255
msgid "Border Radius"
msgstr "圆角半径"

#: src/components/notifications/forms/discord-form.tsx:62
msgid "Bot Name"
msgstr "机器人名称"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:237
msgid "Brand Colors"
msgstr "品牌颜色"

#: src/components/logging/log-file-browser.tsx:242
msgid "Browse and download application log files. Filter by date range or download all."
msgstr "浏览和下载应用程序日志文件。按日期范围筛选或下载全部。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/outputs.tsx:160
msgid "Browse generated media artifacts from pipeline jobs"
msgstr "浏览处理任务生成的媒体文件"

#: src/components/notifications/browser-channel-dialog.tsx:64
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:506
msgid "Browser Notifications"
msgstr "浏览器通知"

#: src/components/notifications/browser-channel-dialog.tsx:169
msgid "Browser Status"
msgstr "浏览器状态"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:912
msgid "Buffer Limits"
msgstr "缓冲区限制"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:739
msgid "Buffer Pool (Default: On)"
msgstr "缓冲区池（默认：开）"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:79
msgid "Burn .ass subtitles into videos (produces *_burnin.mp4 by default). Manifest-aware and batch-safe."
msgstr "将 .ass 字幕内嵌到视频中（默认生成 *_burnin.mp4）。支持清单感知和批量处理。"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:326
msgid "bytes"
msgstr "字节"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:297
msgid "C:path1.flv,C:path2.flv"
msgstr "C:path1.flv,C:path2.flv"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:625
msgid "Caching"
msgstr "缓存"

#: src/components/config/engines/engine-card.tsx:237
#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:580
#: src/components/config/templates/template-card.tsx:196
#: src/components/filters/FilterDialog.tsx:247
#: src/components/notifications/channel-card.tsx:186
#: src/components/notifications/channel-form.tsx:370
#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:442
#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:176
#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:199
#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:236
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:206
#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:526
#: src/components/pipeline/workflows/workflow-card.tsx:195
#: src/components/streamers/streamer-form.tsx:224
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:271
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:162
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:502
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:388
msgid "Cancel Execution"
msgstr "取消执行"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:253
msgid "Cancel Pipeline"
msgstr "取消处理管道"

#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:182
msgid "Cancel Pipeline?"
msgstr "取消处理管道？"

#: src/components/pipeline/dag-graph-view.tsx:398
#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:36
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:465
msgid "Cancelled"
msgstr "已取消"

#. placeholder {0}: result.cancelled_steps
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:91
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:258
msgid "Cancelled {0} steps in pipeline"
msgstr "已取消处理管道中的 {0} 个步骤"

#: src/components/config/shared/record-danmu-card.tsx:58
msgid "Capture Mode"
msgstr "采集模式"

#: src/components/config/shared/record-danmu-card.tsx:43
msgid "Capture real-time comments and chat messages if available."
msgstr "如果可用，采集实时评论和聊天消息。"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:93
msgid "Capture separate stream data."
msgstr "采集分离的流数据。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/thumbnail-config-form.tsx:43
msgid "Capture Settings"
msgstr "采集设置"

#: src/components/filters/forms/RegexFilterForm.tsx:73
msgid "Case Insensitive"
msgstr "不区分大小写"

#: src/components/filters/forms/CategoryFilterForm.tsx:25
msgid "Categories"
msgstr "分类"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:239
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: src/components/streamers/edit/active-download-card.tsx:99
#: src/components/streamers/progress-indicator.tsx:142
msgid "CDN"
msgstr "CDN"

#: src/components/layout/site-header.tsx:34
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:28
#: src/routes/_authed/change-password.tsx:123
#: src/routes/_authed/change-password.tsx:270
msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

#: src/routes/_authed/change-password.tsx:121
msgid "Change Password Required"
msgstr "需要修改密码"

#: src/routes/_authed/change-password.tsx:268
msgid "Changing Password..."
msgstr "正在修改密码..."

#: src/components/notifications/channel-form.tsx:188
msgid "Channel created"
msgstr "渠道已创建"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:281
msgid "Channel deleted"
msgstr "渠道已删除"

#: src/components/notifications/channel-form.tsx:202
msgid "Channel updated"
msgstr "渠道已更新"

#: src/components/config/engines/forms/streamlink-form.tsx:123
msgid "channel1,channel2"
msgstr "频道1,频道2"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:399
msgid "channels"
msgstr "个渠道"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:397
#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:402
#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:407
#: src/components/pipeline/presets/processors/audio-extract-config-form.tsx:192
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:382
msgid "Channels"
msgstr "声道"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:173
msgid "Check if file exists after conversion"
msgstr "转换后检查文件是否存在"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:414
msgid "Check Login"
msgstr "检查登录"

#: src/components/pipeline/presets/processors/copy-move-config-form.tsx:162
msgid "Check size after copy"
msgstr "复制后检查大小"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:99
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:192
msgid "Check triggered"
msgstr "已触发检查"

#: src/components/config/engines/engine-card.tsx:144
msgid "Checking"
msgstr "检查中"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:192
msgid "Checking stream status..."
msgstr "正在检查流状态..."

#: src/components/streamers/streamer-form.tsx:235
msgid "Checking..."
msgstr "检查中..."

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:133
msgid "Choose how files are transferred to the remote."
msgstr "选择将文件传输到远程的方式。"

#: src/components/config/shared/proxy-settings-card.tsx:267
msgid "Choose how this streamer handles proxy connections."
msgstr "选择此主播如何处理代理连接。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:95
msgid "Choose your display language"
msgstr "选择你的显示语言"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:42
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:92
#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:325
#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:239
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:68
msgid "Cleanup"
msgstr "清理"

#: src/components/logging/log-viewer.tsx:407
#: src/components/notifications/desktop-channel-dialog.tsx:190
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:229
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:593
msgid "Click to add. You can reorder steps in the editor."
msgstr "点击添加。你可以在编辑器中重新排序步骤。"

#: src/components/config/templates/template-card.tsx:120
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:180
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:280
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:511
msgid "Clone"
msgstr "克隆"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:476
msgid "Clone Preset"
msgstr "克隆预设"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:248
msgid "Clone Template"
msgstr "克隆模板"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:278
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:509
msgid "Cloning..."
msgstr "正在克隆..."

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:571
#: src/components/notifications/browser-channel-dialog.tsx:203
#: src/components/notifications/desktop-channel-dialog.tsx:244
#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:686
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:327
msgid "Collapsible"
msgstr "折叠方式"

#: src/components/config/engines/forms/streamlink-form.tsx:128
msgid "Comma-separated list of channels to exclude from proxy"
msgstr "用于排除代理的频道列表（逗号分隔）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:58
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:85
#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:454
msgid "Command Arguments"
msgstr "命令参数"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:95
msgid "Command template args. Use {input} and {output} placeholders."
msgstr "命令模板参数。使用 {input} 和 {output} 占位符。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:226
msgid "Comment"
msgstr "评论"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:357
msgid "Complete the Telegram login process in this terminal."
msgstr "在此终端中完成 Telegram 登录过程。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:104
msgid "Complete workflow: Remux, generate thumbnail, add metadata, and upload."
msgstr "完整流程：重封装、生成缩略图、添加元数据并上传。"

#: src/components/pipeline/dag-graph-view.tsx:394
#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:296
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:222
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:296
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:461
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:332
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:645
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:114
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:419
msgid "Completed"
msgstr "已完成"

#: src/components/filters/forms/FilterTypeSelector.tsx:57
msgid "Complex patterns"
msgstr "复杂模式"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:221
msgid "Component"
msgstr "组件"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:208
msgid "Component Status"
msgstr "组件状态"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:99
msgid "Compress video for storage, upload to cloud, then delete local file to save space."
msgstr "压缩视频用于存档，上传到云端，然后删除本地文件以节省空间。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:37
#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:63
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:87
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:63
msgid "Compression"
msgstr "压缩"

#: src/components/pipeline/presets/preset-templates.ts:49
msgid "Compression (Zip)"
msgstr "压缩（Zip）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/registry.ts:81
msgid "Compression / Archive"
msgstr "压缩/归档"

#: src/components/pipeline/presets/processors/compression-config-form.tsx:91
msgid "Compression Level"
msgstr "压缩级别"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:67
msgid "Concurrency & Performance"
msgstr "并发与性能"

#: src/components/layout/site-header.tsx:32
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:26
msgid "Config"
msgstr "配置"

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:185
msgid "Config Path (Optional)"
msgstr "配置路径（可选）"

#: src/components/notifications/channel-form.tsx:353
#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-config-form.tsx:46
#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:326
#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:299
#: src/lib/menu-list.ts:119
msgid "Configuration"
msgstr "配置"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:91
msgid "Configuration exported successfully"
msgstr "配置已成功导出"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:117
msgid "Configuration imported successfully"
msgstr "配置已成功导入"

#: src/components/config/engines/engine-card.tsx:209
#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:249
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: src/components/config/engines/engine-card.tsx:273
msgid "Configure a new download tool."
msgstr "配置新的录制工具。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/new.tsx:53
msgid "Configure a new streamer to monitor and record."
msgstr "配置一个新的主播以进行监控和录制。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:152
msgid "Configure and launch a manual processing pipeline."
msgstr "配置并启动手动处理管道。"

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:357
msgid "Configure download engine parameters"
msgstr "配置录制引擎参数"

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:100
msgid "Configure granular options for the selected engine."
msgstr "配置所选引擎的详细选项。"

#: src/components/notifications/browser-channel-dialog.tsx:68
msgid "Configure how you receive alerts in this browser and via system push notifications."
msgstr "配置如何在此浏览器中以及通过系统推送通知接收警报。"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:320
msgid "Configure how you want to import data from the selected backup file."
msgstr "配置从所选备份文件导入数据的方式。"

#: src/components/notifications/desktop-channel-dialog.tsx:91
msgid "Configure native OS notifications for important events while running the desktop app."
msgstr "在运行桌面应用时，配置重要事件的原生操作系统通知。"

#: src/components/config/shared/proxy-settings-card.tsx:245
msgid "Configure proxy strategies and connection details."
msgstr "配置代理策略和连接详情。"

#: src/components/filters/FilterDialog.tsx:216
msgid "Configure recording rules for this streamer."
msgstr "配置此主播的录制规则。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:576
msgid "Configure Settings"
msgstr "配置设置"

#: src/components/pipeline/workflows/steps-list.tsx:165
msgid "Configure Step"
msgstr "配置步骤"

#: src/components/notifications/channel-form.tsx:265
msgid "Configure where and how you receive notifications."
msgstr "配置接收通知的位置和方式。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:531
msgid "Configured Events"
msgstr "已配置的事件"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:595
msgid "Confirm Import"
msgstr "确认导入"

#: src/routes/_authed/change-password.tsx:230
msgid "Confirm new password"
msgstr "确认新密码"

#: src/routes/_authed/change-password.tsx:224
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:59
msgid "Connect Timeout (ms)"
msgstr "连接超时 (ms)"

#: src/components/connection-status-indicator.tsx:24
#: src/components/logging/log-viewer.tsx:368
msgid "Connected"
msgstr "已连接"

#: src/components/connection-status-indicator.tsx:29
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

#: src/components/connection-status-indicator.tsx:39
msgid "Connection Error"
msgstr "连接错误"

#: src/components/streamers/card/stream-avatar-info.tsx:118
msgid "Connection Instability"
msgstr "连接不稳定"

#: src/components/config/engines/forms/ffmpeg-form.tsx:81
msgid "Connection/activity timeout"
msgstr "连接/活动超时"

#: src/components/streamers/card/stream-avatar-info.tsx:125
msgid "Consecutive Failures"
msgstr "连续失败"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:291
msgid "Container"
msgstr "容器"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:426
msgid "Context"
msgstr "上下文"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:537
msgid "Continue on Error"
msgstr "出错时继续"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:219
msgid "Control verbosity for each module. Lower levels include higher ones."
msgstr "控制各模块的日志详细程度。较低级别包含较高级别。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:78
msgid "Convert danmu XML (Bilibili-style) into .ass subtitles using DanmakuFactory. Manifest-aware and batch-safe."
msgstr "使用 DanmakuFactory 将弹幕 XML（Bilibili 格式）转换为 .ass 字幕。支持清单感知和批量处理。"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:213
msgid "Cookies"
msgstr "Cookie"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:294
msgid "Cookies Only"
msgstr "仅 Cookie"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:481
msgid "Copied"
msgstr "已复制"

#: src/components/pipeline/outputs/output-card.tsx:139
msgid "Copied!"
msgstr "已复制！"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:90
msgid "copy"
msgstr "复制"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-config-form.tsx:62
#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:101
msgid "Copy"
msgstr "复制"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:183
#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:270
msgid "Copy (Passthrough)"
msgstr "复制（直通）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/audio-extract-config-form.tsx:100
msgid "Copy (Stream Copy)"
msgstr "复制（流复制）"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:64
#: src/components/pipeline/presets/processors/registry.ts:86
#: src/components/pipeline/presets/processors/registry.ts:91
#: src/components/pipeline/presets/processors/registry.ts:126
msgid "Copy / Move"
msgstr "复制/移动"

#: src/components/pipeline/outputs/output-card.tsx:158
msgid "Copy Directory"
msgstr "复制目录"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:17
msgid "Copy File"
msgstr "复制文件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/copy-move-config-form.tsx:78
msgid "Copy Files"
msgstr "复制文件"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:487
msgid "Copy JSON"
msgstr "复制 JSON"

#: src/components/pipeline/outputs/output-card.tsx:139
msgid "Copy Path"
msgstr "复制路径"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:64
msgid "Copy the file to another location. Keeps the original file."
msgstr "将文件复制到其他位置，保留原始文件。"

#: src/components/pipeline/presets/preset-templates.ts:57
msgid "Copy/Move"
msgstr "复制/移动"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:106
msgid "Could not connect to the server. Please check your connection."
msgstr "无法连接到服务器，请检查网络连接。"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:206
msgid "CPU Job"
msgstr "CPU 任务"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:214
msgid "CPU Job Timeout"
msgstr "CPU 任务超时"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:188
msgid "CPU Usage"
msgstr "CPU 使用率"

#: src/components/config/templates/template-editor.tsx:211
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:143
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:393
msgid "Create"
msgstr "创建"

#. placeholder {0}: presetToClone?.name
#. placeholder {0}: templateToClone?.name
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:251
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:479
msgid "Create a copy of \"{0}\" with a new name."
msgstr "创建“{0}”的副本并使用新名称。"

#: src/components/filters/FilterList.tsx:26
msgid "Create a filter to control when this streamer is recorded. You can filter by time, keywords, categories, and more."
msgstr "创建过滤器以控制何时录制该主播。你可以按时间、关键字、分类等进行过滤。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:224
msgid "Create a template to define reusable download configurations."
msgstr "创建模板以定义可复用的录制配置。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:62
msgid "Create a ZIP archive of the file. Good for bundling with metadata."
msgstr "为文件创建 ZIP 压缩包，适合与元数据一起打包。"

#: src/components/notifications/channel-form.tsx:262
#: src/components/notifications/channel-form.tsx:380
msgid "Create Channel"
msgstr "创建渠道"

#: src/components/pipeline/presets/processors/copy-move-config-form.tsx:136
msgid "Create Directories"
msgstr "创建目录"

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:303
#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:353
msgid "Create Engine"
msgstr "创建引擎"

#: src/components/filters/FilterDialog.tsx:262
msgid "Create Filter"
msgstr "创建过滤器"

#: src/components/pipeline/presets/processors/copy-move-config-form.tsx:139
msgid "Create missing folders"
msgstr "创建缺失的文件夹"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:148
msgid "Create New Pipeline Job"
msgstr "创建新处理任务"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/create.tsx:38
msgid "Create New Preset"
msgstr "创建新预设"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/create.tsx:57
msgid "Create New Workflow"
msgstr "创建新工作流"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:390
msgid "Create Pipeline"
msgstr "创建处理管道"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:389
msgid "Create Preset"
msgstr "创建预设"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/new.tsx:55
msgid "Create Streamer"
msgstr "创建主播"

#: src/components/config/templates/template-editor.tsx:163
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:235
msgid "Create Template"
msgstr "创建模板"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/index.tsx:274
msgid "Create Workflow"
msgstr "创建工作流"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:379
msgid "Create your first job preset to define reusable processor configurations for your pipelines."
msgstr "创建你的第一个预设，用于为处理管道定义可复用的处理器配置。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/index.tsx:264
msgid "Create your first workflow to define a sequence of processing steps for your recordings."
msgstr "创建你的第一个工作流，用于定义录制内容的处理步骤序列。"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:178
#: src/components/pipeline/outputs/output-card.tsx:189
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:631
msgid "Created"
msgstr "已创建"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:172
msgid "Creating..."
msgstr "创建中..."

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:374
msgid "Creation Mode"
msgstr "创建模式"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:248
msgid "Credential Source Status"
msgstr "凭据来源状态"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:133
msgid "Credentials refreshed successfully"
msgstr "凭据刷新成功"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:359
msgid "Credentials saved successfully"
msgstr "凭据保存成功"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:105
msgid "CRF (0-51)"
msgstr "CRF (0-51)"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:340
msgid "CRF (Constant Rate Factor)"
msgstr "CRF（恒定码率因子）"

#: src/components/notifications/forms/discord-form.tsx:117
#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:194
#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:165
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:159
msgid "Critical"
msgstr "严重"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:173
msgid "Critical alert when the processing queue is full."
msgstr "处理队列已满时发出严重警报。"

#: src/components/notifications/browser-channel-dialog.tsx:150
#: src/components/notifications/desktop-channel-dialog.tsx:55
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:351
msgid "Critical Only"
msgstr "仅限严重"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:167
msgid "Critical system errors or streamer failures."
msgstr "严重的系统错误或主播故障。"

#: src/components/filters/forms/FilterTypeSelector.tsx:46
msgid "Cron"
msgstr "Cron"

#: src/components/filters/forms/CronFilterForm.tsx:27
msgid "Cron Expression"
msgstr "Cron 表达式"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:335
msgid "Current Filter Directive"
msgstr "当前过滤指令"

#: src/routes/_authed/change-password.tsx:144
msgid "Current password"
msgstr "当前密码"

#: src/routes/_authed/change-password.tsx:138
msgid "Current Password"
msgstr "当前密码"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:44
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:94
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:70
#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:366
msgid "Custom"
msgstr "自定义"

#: src/components/pipeline/workflows/steps-list.tsx:103
msgid "Custom Config"
msgstr "自定义配置"

#: src/components/config/shared/proxy-settings-card.tsx:302
msgid "Custom Configuration"
msgstr "自定义配置"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:22
msgid "Custom FFmpeg"
msgstr "自定义 FFmpeg"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:797
msgid "Custom Flags"
msgstr "自定义标志"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:261
msgid "Custom Header"
msgstr "自定义 Header"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:413
msgid "Custom Headers"
msgstr "自定义请求头"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:218
msgid "Custom imported theme is active."
msgstr "自定义导入主题已激活。"

#: src/components/config/engines/forms/streamlink-form.tsx:106
msgid "Custom proxy URL for Twitch playlists"
msgstr "Twitch 播放列表的自定义代理 URL"

#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:246
msgid "Custom Tags"
msgstr "自定义标签"

#: src/components/config/engines/forms/ffmpeg-form.tsx:106
msgid "Custom User-Agent string (Optional)"
msgstr "自定义 User-Agent 字符串（可选）"

#: src/components/config/templates/tabs/engine-overrides-tab.tsx:81
msgid "Customize specific engine settings for this template."
msgstr "为此模板自定义特定的引擎设置。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:94
msgid "Customize the application theme and sidebar layout."
msgstr "自定义应用主题和侧边栏布局。"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:405
msgid "DAG Configuration"
msgstr "DAG 配置"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:315
msgid "DAG Graph"
msgstr "DAG 图"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:46
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:96
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:72
msgid "Danmaku"
msgstr "弹幕"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:75
#: src/components/pipeline/presets/preset-templates.ts:79
#: src/components/pipeline/presets/processors/registry.ts:111
msgid "Danmaku to ASS"
msgstr "弹幕转 ASS"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:31
msgid "Danmaku to ASS Subtitles"
msgstr "弹幕转 ASS 字幕"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:64
msgid "DanmakuFactory"
msgstr "DanmakuFactory"

#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:208
msgid "Danmu"
msgstr "弹幕"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:329
msgid "Danmu Service"
msgstr "弹幕服务"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:118
msgid "Dark"
msgstr "深色"

#: src/components/layout/site-header.tsx:28
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:22
#: src/lib/menu-list.ts:46
msgid "Dashboard"
msgstr "仪表盘"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:242
#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:326
msgid "Database"
msgstr "数据库"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:67
msgid "Database queries"
msgstr "数据库查询"

#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:206
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: src/components/logging/log-file-browser.tsx:382
msgid "Date range:"
msgstr "日期范围："

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:190
msgid "Day (01-31)"
msgstr "天 (01-31)"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:557
msgid "Decryption Keys"
msgstr "解密密钥"

#: src/components/config/platforms/platform-card.tsx:107
#: src/components/config/platforms/platform-card.tsx:122
msgid "default"
msgstr "默认"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-config-form.tsx:84
#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-config-form.tsx:95
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:311
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:329
msgid "Default Engine"
msgstr "默认引擎"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:155
msgid "Default pipeline flow. Configure the sequence of processors for new jobs."
msgstr "默认处理管道流程。为新的处理任务配置处理器顺序。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:109
msgid "Default workflow: Remux to MP4 (deletes original), generate native-resolution thumbnail, upload both to cloud and delete local files."
msgstr "默认工作流：重封装为 MP4（删除原始文件），生成原始分辨率缩略图，上传两者至云端并删除本地文件。"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:408
msgid "Define how this step identifies itself and connects to others."
msgstr "定义此步骤如何标识自身以及如何连接到其他步骤。"

#: src/components/streamers/edit/streamer-filters-tab.tsx:33
msgid "Define rules to automatically record or skip streams based on title, time, or language."
msgstr "根据标题、时间或语言定义自动录制或跳过的规则。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/index.tsx:161
msgid "Define sequences of processing steps for your recordings"
msgstr "为录制内容定义处理步骤序列"

#: src/components/health/health-status-badge.tsx:48
#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:600
msgid "Degraded"
msgstr "降级"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:43
msgid "Delays, proxy, and retention policies."
msgstr "延迟、代理与保留策略。"

#: src/components/config/engines/engine-card.tsx:243
#: src/components/config/templates/template-card.tsx:128
#: src/components/config/templates/template-card.tsx:202
#: src/components/filters/FilterCard.tsx:316
#: src/components/notifications/channel-card.tsx:169
#: src/components/notifications/channel-card.tsx:192
#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:218
#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:242
#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:65
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:189
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:212
#: src/components/pipeline/presets/preset-templates.ts:65
#: src/components/pipeline/workflows/workflow-card.tsx:178
#: src/components/pipeline/workflows/workflow-card.tsx:201
#: src/components/sessions/session-card.tsx:288
#: src/components/streamers/card/stream-actions-menu.tsx:98
#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:535
msgid "Delete"
msgstr "删除"

#: src/components/notifications/channel-card.tsx:175
msgid "Delete Channel?"
msgstr "删除渠道？"

#: src/components/config/engines/engine-card.tsx:226
msgid "Delete Engine?"
msgstr "删除引擎？"

#: src/components/pipeline/presets/processors/registry.ts:96
msgid "Delete File"
msgstr "删除文件"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:406
msgid "Delete Job"
msgstr "删除处理任务"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:775
msgid "Delete original file after successful remux"
msgstr "成功重封装后删除原始文件"

#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:224
msgid "Delete Pipeline?"
msgstr "删除处理管道？"

#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:195
msgid "Delete Preset?"
msgstr "删除预设？"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:16
msgid "Delete Source"
msgstr "删除源文件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:357
msgid "Delete Source ASS"
msgstr "删除源 ASS 文件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:294
msgid "Delete source file after successful processing"
msgstr "处理成功后删除源文件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:337
msgid "Delete Source Videos"
msgstr "删除源视频文件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:251
msgid "Delete Source XML"
msgstr "删除源 XML 文件"

#: src/components/config/templates/template-card.tsx:185
msgid "Delete Template"
msgstr "删除模板"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:63
msgid "Delete the source file. Use as the last step in a pipeline to clean up."
msgstr "删除源文件。可作为处理管道最后一步用于清理。"

#: src/components/pipeline/workflows/workflow-card.tsx:184
msgid "Delete Workflow?"
msgstr "删除工作流？"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:254
msgid "Delete XML files after successful conversion"
msgstr "转换成功后删除 XML 文件"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:180
msgid "Deleted"
msgstr "已删除"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:552
msgid "Deletes all existing configurations before importing. This action cannot be undone."
msgstr "导入前删除所有现有配置。此操作无法撤销。"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:132
msgid "Delivery Policy"
msgstr "投递策略"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:444
msgid "Depends On (Ancestors)"
msgstr "依赖于（前辈节点）"

#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:334
msgid "Describe what this workflow does..."
msgstr "描述此工作流的用途..."

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:279
#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:329
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:288
msgid "Description is managed by the system"
msgstr "描述由系统管理"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:348
msgid "Deselect All"
msgstr "取消全选"

#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:245
msgid "Design your automation pipeline step by step"
msgstr "逐步设计你的自动化处理管道"

#: src/components/notifications/desktop-channel-dialog.tsx:87
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:504
msgid "Desktop Notifications"
msgstr "桌面通知"

#: src/components/notifications/desktop-channel-dialog.tsx:128
msgid "Desktop notifications are shown by the operating system even when the app is minimized."
msgstr "即使应用已最小化，操作系统仍会显示桌面通知。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/copy-move-config-form.tsx:96
msgid "Destination Directory"
msgstr "目标文件夹"

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:160
msgid "Destination Root"
msgstr "目标根目录"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:539
msgid "Detach & Edit"
msgstr "分离并编辑"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:211
msgid "Detailed health checks for internal services and resources."
msgstr "内部服务与资源的详细健康检查。"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-config-form.tsx:49
msgid "Detailed processor settings"
msgstr "处理器详细设置"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:446
msgid "Dimensions & Filters"
msgstr "尺寸与滤镜"

#: src/components/pipeline/outputs/output-card.tsx:154
msgid "Directory path copied"
msgstr "目录路径已复制"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:271
msgid "Directory to scan for new files after command execution"
msgstr "命令执行后扫描新文件的目录"

#: src/components/streamers/card/stream-actions-menu.tsx:62
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:41
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:524
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:556
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:566
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:73
msgid "Disabled"
msgstr "已禁用"

#: src/components/connection-status-indicator.tsx:34
#: src/components/logging/log-viewer.tsx:373
msgid "Disconnected"
msgstr "已断开"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:254
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:325
msgid "Disk Space"
msgstr "磁盘空间"

#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:188
msgid "Done"
msgstr "已完成"

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:283
msgid "Double click to edit items."
msgstr "双击以编辑项目。"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:90
msgid "Double Screen Data"
msgstr "双屏数据"

#: src/components/config/engines/engine-card.tsx:148
msgid "Down"
msgstr "不可用"

#: src/components/sessions/recordings-tab.tsx:131
#: src/components/streamers/progress-indicator.tsx:110
msgid "Download"
msgstr "下载"

#. placeholder {0}: file.filename
#: src/components/logging/log-file-browser.tsx:456
msgid "Download {0}"
msgstr "下载 {0}"

#: src/components/logging/log-file-browser.tsx:316
msgid "Download All"
msgstr "下载全部"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:247
msgid "Download Backup"
msgstr "下载备份"

#: src/components/logging/log-file-browser.tsx:342
msgid "Download complete"
msgstr "下载完成"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:719
msgid "Download Concurrency"
msgstr "下载并发数"

#: src/components/config/platforms/tabs/general-tab.tsx:78
msgid "Download Delay"
msgstr "录制延迟"

#: src/components/config/shared/output-settings-card.tsx:161
msgid "Download Engine"
msgstr "录制引擎"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:60
msgid "Download engine (mesio)"
msgstr "下载引擎（mesio）"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:248
#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:327
msgid "Download Manager"
msgstr "下载管理"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:326
msgid "Download Retry Policy"
msgstr "录制重试策略"

#: src/components/streamers/edit/active-download-card.tsx:57
msgid "Downloading"
msgstr "下载中"

#. placeholder {0}: file.filename
#: src/components/logging/log-file-browser.tsx:213
msgid "Downloading {0}"
msgstr "正在下载 {0}"

#: src/components/logging/log-file-browser.tsx:346
msgid "Downloading..."
msgstr "下载中..."

#: src/components/pipeline/workflows/flow-editor/workflow-flow-editor.tsx:272
msgid "Drag from edge to link steps"
msgstr "从边缘拖动以连接步骤"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:680
msgid "Dry Run"
msgstr "演练模式"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:93
msgid "Dual Format"
msgstr "双格式输出"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:569
#: src/components/streamers/edit/active-download-card.tsx:153
#: src/components/streamers/progress-indicator.tsx:124
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:588
msgid "Duration"
msgstr "时长"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:418
msgid "e.g. --namespace my_account"
msgstr "例如 --namespace my_account"

#: src/components/config/engines/forms/streamlink-form.tsx:72
msgid "e.g. 'best', 'worst', '720p', 'audio_only'"
msgstr "例如 'best'、'worst'、'720p'、'audio_only'"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:352
msgid "e.g. /data/tdl"
msgstr "例如 /data/tdl"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:264
msgid "e.g. /output/processed/"
msgstr "例如 /output/processed/"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:869
msgid "e.g. 0:v:0, 0:a:0"
msgstr "列如: 0:v:0, 0:a:0"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:75
msgid "e.g. 1080p, source, 原画"
msgstr "例如 1080p, source, 原画"

#: src/components/pipeline/presets/processors/audio-extract-config-form.tsx:135
msgid "e.g. 128k, 320k"
msgstr "例如 128k、320k"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:114
msgid "e.g. aliyun, akamaized"
msgstr "例如 aliyun, akamaized"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:385
msgid "e.g. C:\\Users\\...\\AppData\\Roaming\\Telegram Desktop"
msgstr "例如 C:\\Users\\...\\AppData\\Roaming\\Telegram Desktop"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:133
msgid "e.g. cdn-to-avoid"
msgstr "例如 黑名单CDN"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:62
msgid "e.g. echo {input} > {output}"
msgstr "例如 echo {input} > {output}"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:95
msgid "e.g. flv, hls"
msgstr "例如 flv, hls"

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:164
msgid "e.g. gdrive:/videos"
msgstr "例如 gdrive:/videos"

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:194
msgid "e.g. High Quality Streamlink"
msgstr "例如 高质量 Streamlink"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:290
#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:567
msgid "e.g. mp4"
msgstr "例如 mp4"

#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:99
#: src/components/streamers/edit/streamer-meta-form.tsx:146
msgid "e.g. My Favorite Streamer"
msgstr "例如 我喜欢的主播"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:220
msgid "e.g. Remux to H.264"
msgstr "例如：重封装为 H.264"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:596
msgid "e.g. tmp"
msgstr "例如 tmp"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:460
msgid "e.g. up -c @channel -p {input}"
msgstr "例如 up -c @channel -p {input}"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:431
msgid "e.g., process-video"
msgstr "例如：process-video"

#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:313
msgid "e.g., Standard Processing"
msgstr "例如：标准处理"

#: src/components/config/platforms/platform-card.tsx:89
#: src/components/config/templates/template-card.tsx:116
#: src/components/filters/FilterCard.tsx:305
#: src/components/layout/site-header.tsx:54
#: src/components/notifications/channel-card.tsx:154
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:176
#: src/components/pipeline/workflows/workflow-card.tsx:170
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:48
#: src/components/streamers/card/stream-actions-menu.tsx:88
msgid "Edit"
msgstr "编辑"

#: src/components/notifications/channel-form.tsx:261
msgid "Edit Channel"
msgstr "编辑渠道"

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:353
msgid "Edit Engine"
msgstr "编辑引擎"

#: src/components/filters/FilterDialog.tsx:210
msgid "Edit Filter"
msgstr "编辑过滤器"

#. placeholder {0}: preset.name
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/$presetId.tsx:85
msgid "Edit Preset: {0}"
msgstr "编辑预设：{0}"

#. placeholder {0}: workflow.name
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/$workflowId.tsx:104
msgid "Edit Workflow: {0}"
msgstr "编辑工作流：{0}"

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:372
msgid "Editing Mode"
msgstr "编辑模式"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:265
msgid "Effective Scope"
msgstr "生效范围"

#: src/components/streamers/card/stream-actions-menu.tsx:69
msgid "Enable"
msgstr "启用"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:352
msgid "Enable advanced FLV timestamp repairing"
msgstr "启用高级 FLV 时间戳修复"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:375
msgid "Enable advanced HLS segment reconstruction"
msgstr "启用高级 HLS 分段重建"

#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:257
msgid "Enable Monitoring"
msgstr "启用监控"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:117
msgid "Enable or disable this webhook"
msgstr "启用或禁用此 Webhook"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:698
msgid "Enable Performance Metrics (Default: On)"
msgstr "启用性能指标（默认：开）"

#: src/components/config/shared/proxy-settings-card.tsx:119
msgid "Enable Proxy"
msgstr "启用代理"

#: src/components/config/global/file-config-card.tsx:36
msgid "Enable recording of danmu/chat messages along with the video."
msgstr "启用弹幕/聊天消息与视频一起录制。"

#: src/components/notifications/desktop-channel-dialog.tsx:111
#: src/components/notifications/forms/discord-form.tsx:130
#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:219
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:523
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:555
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:565
msgid "Enabled"
msgstr "启用"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:771
msgid "Enabled (Default: Off)"
msgstr "启用（默认：关闭）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:128
msgid "Encoder Preset"
msgstr "编码器预设"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:204
msgid "Encoding Preset"
msgstr "编码预设"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:54
msgid "Encoding Settings"
msgstr "编码设置"

#: src/components/filters/forms/TimeBasedFilterForm.tsx:352
msgid "End"
msgstr "结束"

#: src/components/sessions/timeline-tab.tsx:147
msgid "End of History"
msgstr "历史结束"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:599
msgid "End Time"
msgstr "结束时间"

#: src/components/sessions/overview-tab.tsx:225
msgid "Ended"
msgstr "已结束"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:61
msgid "Endpoint Configuration"
msgstr "端点配置"

#: src/components/sessions/overview-tab.tsx:126
msgid "Engagement"
msgstr "互动"

#: src/components/config/platforms/platform-card.tsx:143
#: src/components/config/templates/template-card.tsx:139
msgid "Engine"
msgstr "引擎"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/engines/create.tsx:21
msgid "Engine created successfully"
msgstr "引擎创建成功"

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:189
msgid "Engine Name"
msgstr "引擎名称"

#: src/components/config/templates/tabs/engine-overrides-tab.tsx:78
msgid "Engine Overrides"
msgstr "引擎覆盖项"

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:214
msgid "Engine Type"
msgstr "引擎类型"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/engines/$engineId.tsx:66
msgid "Engine updated successfully"
msgstr "引擎更新成功"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:352
msgid "Engine used for downloads when not specified by platform/streamer."
msgstr "未在平台/主播中指定时使用的录制引擎。"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:373
#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:378
#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:383
#: src/components/config/templates/template-editor.tsx:257
#: src/components/layout/site-header.tsx:42
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:36
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:68
msgid "Engines"
msgstr "引擎列表"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:265
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:493
msgid "Enter a unique name"
msgstr "输入唯一名称"

#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:432
msgid "Enter a URL to parse and play a stream"
msgstr "输入 URL 以解析并播放流"

#: src/components/filters/forms/CategoryFilterForm.tsx:36
msgid "Enter categories to match against (e.g. Just Chatting, Gaming)."
msgstr "输入要匹配的分类（例如 Just Chatting、Gaming）。"

#: src/components/filters/forms/KeywordFilterForm.tsx:59
msgid "Enter keywords to exclude..."
msgstr "输入要排除的关键词..."

#: src/components/filters/forms/KeywordFilterForm.tsx:32
msgid "Enter keywords to include..."
msgstr "输入要包含的关键词..."

#: src/routes/_public/login.tsx:126
msgid "Enter your credentials to access your account"
msgstr "输入你的凭据以登录账户"

#: src/components/logging/log-viewer.tsx:513
msgid "entries"
msgstr "条"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:434
msgid "Environment Variables"
msgstr "环境变量"

#: src/components/config/engines/engine-card.tsx:150
#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:40
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/engines/$engineId.tsx:49
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/engines/index.tsx:34
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/platforms/index.tsx:63
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:112
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:335
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/outputs.tsx:143
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:229
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/index.tsx:144
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:72
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:152
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:671
msgid "Error Details"
msgstr "错误详情"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:246
msgid "Error Loading Job"
msgstr "加载处理任务失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:126
msgid "Error Loading Pipeline"
msgstr "加载处理管道失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/platforms/$platformId.tsx:81
msgid "Error loading platform"
msgstr "加载平台失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/$presetId.tsx:73
msgid "Error loading preset"
msgstr "加载预设失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/$sessionId.tsx:162
msgid "Error Loading Session"
msgstr "加载录制会话失败"

#. placeholder {0}: (error as any).message
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:229
msgid "Error loading streamers: {0}"
msgstr "加载主播失败：{0}"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/$templateId.tsx:75
msgid "Error loading template"
msgstr "加载模板失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/$workflowId.tsx:92
msgid "Error loading workflow"
msgstr "加载工作流失败"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:355
msgid "Error: Could not load preset details."
msgstr "错误：无法加载预设详情。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:617
msgid "ETA"
msgstr "预计剩余时间"

#: src/components/config/shared/event-hooks-form.tsx:120
msgid "Event Hooks"
msgstr "事件钩子"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:321
msgid "Event Type"
msgstr "事件类型"

#: src/components/notifications/desktop-channel-dialog.tsx:174
msgid "Event Types"
msgstr "事件类型"

#: src/components/layout/site-header.tsx:38
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:32
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:404
msgid "Events"
msgstr "事件"

#: src/components/filters/FilterCard.tsx:121
#: src/components/filters/FilterCard.tsx:235
#: src/components/filters/forms/CategoryFilterForm.tsx:52
#: src/components/filters/forms/RegexFilterForm.tsx:52
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:305
msgid "Exclude ASS from Passthrough"
msgstr "从透传中排除 ASS"

#: src/components/filters/forms/KeywordFilterForm.tsx:54
msgid "Exclude Keywords"
msgstr "排除关键字"

#: src/components/pipeline/presets/processors/copy-move-config-form.tsx:204
msgid "Exclude Patterns"
msgstr "排除模式"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:138
msgid "Exclude streams from these CDN providers entirely. Press Enter to add."
msgstr "完全排除这些 CDN 提供商的流。按回车键添加。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:590
msgid "Excluded Extensions"
msgstr "排除的扩展名"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:23
#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:72
#: src/components/pipeline/presets/processors/registry.ts:106
msgid "Execute Command"
msgstr "执行命令"

#: src/components/config/shared/event-hooks-form.tsx:123
msgid "Execute shell commands on lifecycle events. Commands run in the system shell."
msgstr "在生命周期事件上执行 Shell 命令。命令在系统 Shell 中运行。"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:294
msgid "Execute Timeout"
msgstr "执行超时"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:286
msgid "Execution"
msgstr "执行"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:48
msgid "Execution Settings"
msgstr "执行设置"

#: src/components/layout/site-header.tsx:47
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:41
msgid "Executions"
msgstr "执行记录"

#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:265
#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:328
msgid "Exit Immersive"
msgstr "退出沉浸模式"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:58
msgid "Experimental"
msgstr "实验性"

#: src/components/config/platforms/tabs/platform-specific-tab.tsx:243
msgid "Expert mode: Edit the raw platform-specific configuration directly."
msgstr "专家模式：直接编辑原始的平台特定配置。"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:247
msgid "Explicit TTWID cookie value to use for all requests."
msgstr "用于所有请求的显式 TTWID Cookie 值。"

#: src/components/sessions/session-card.tsx:235
msgid "Explore"
msgstr "浏览"

#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:221
msgid "Explore matching automation steps to enhance your pipeline workflow."
msgstr "探索匹配的自动化步骤以增强你的处理管道工作流。"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:228
msgid "Export Configuration"
msgstr "导出配置"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:289
msgid "Exports include all global settings, platforms, templates, streamers, engines, and notification channels. Sensitive data like passwords might be redacted or encrypted depending on platform settings."
msgstr "导出内容包含所有全局设置、平台、模板、主播、引擎和通知渠道。敏感数据（如密码）可能会根据平台设置被脱敏或加密。"

#: src/components/config/engines/forms/streamlink-form.tsx:143
#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:111
#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:264
msgid "Extra Arguments"
msgstr "额外参数"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:14
msgid "Extract AAC"
msgstr "提取 AAC"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:73
msgid "Extract audio to high-quality MP3 (320kbps) for podcast distribution."
msgstr "提取高质量 MP3（320kbps）音频，用于播客分发。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:61
msgid "Extract audio track to AAC format (256kbps). High quality, widely compatible."
msgstr "提取 AAC（256kbps）音频轨道，质量高且兼容性好。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:60
msgid "Extract audio track to MP3 format (192kbps). Good for podcasts and music."
msgstr "提取 MP3（192kbps）音频轨道，适合播客与音乐。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:101
msgid "Extract high-quality audio for podcast distribution and upload."
msgstr "提取高质量音频用于播客分发并上传。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:13
msgid "Extract MP3"
msgstr "提取 MP3"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/bilibili-config-fields.tsx:44
#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:39
#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyu-config-fields.tsx:27
#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/tiktok-config-fields.tsx:29
msgid "Extraction Settings"
msgstr "提取设置"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:291
msgid "ey..."
msgstr "ey..."

#: src/components/pipeline/dag-graph-view.tsx:396
#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:306
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:224
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:463
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:334
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:117
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:426
msgid "Failed"
msgstr "失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:79
msgid "Failed steps retry initiated"
msgstr "已开始重试失败的步骤"

#: src/components/streamers/streamer-form.tsx:124
#: src/hooks/use-edit-streamer.ts:123
msgid "Failed to autofill name"
msgstr "自动填充名称失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:205
msgid "Failed to cancel job"
msgstr "取消处理任务失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:98
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:273
msgid "Failed to cancel pipeline"
msgstr "取消处理管道失败"

#: src/routes/_authed/change-password.tsx:74
msgid "Failed to change password"
msgstr "修改密码失败"

#. placeholder {0}: e.message
#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:184
msgid "Failed to check TDL status: {0}"
msgstr "检查 TDL 状态失败：{0}"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:190
msgid "Failed to clone preset: {0}"
msgstr "克隆预设失败：{0}"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:76
msgid "Failed to clone template: {0}"
msgstr "克隆模板失败：{0}"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:483
msgid "Failed to copy"
msgstr "复制失败"

#: src/components/notifications/channel-form.tsx:195
msgid "Failed to create channel"
msgstr "创建渠道失败"

#: src/components/filters/FilterDialog.tsx:153
msgid "Failed to create filter"
msgstr "创建过滤器失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:110
msgid "Failed to create pipeline job"
msgstr "创建处理任务失败"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/create.tsx:29
msgid "Failed to create preset: {0}"
msgstr "创建预设失败：{0}"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/new.tsx:26
msgid "Failed to create streamer"
msgstr "创建主播失败"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/create.tsx:34
msgid "Failed to create template: {0}"
msgstr "创建模板失败：{0}"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/create.tsx:33
msgid "Failed to create workflow: {0}"
msgstr "创建工作流失败：{0}"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:287
msgid "Failed to delete channel"
msgstr "删除渠道失败"

#: src/hooks/use-edit-streamer.ts:96
msgid "Failed to delete filter"
msgstr "删除过滤器失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:215
msgid "Failed to delete job"
msgstr "删除处理任务失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:287
msgid "Failed to delete pipeline"
msgstr "删除处理管道失败"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:172
msgid "Failed to delete preset: {0}"
msgstr "删除预设失败：{0}"

#: src/components/sessions/session-card.tsx:90
msgid "Failed to delete session"
msgstr "删除会话失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:279
msgid "Failed to delete sessions"
msgstr "删除会话失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:93
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:187
msgid "Failed to delete streamer"
msgstr "删除主播失败"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/index.tsx:120
msgid "Failed to delete workflow: {0}"
msgstr "删除工作流失败：{0}"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:233
msgid "Failed to disable Web Push"
msgstr "禁用 Web 推送失败"

#: src/components/logging/log-file-browser.tsx:217
msgid "Failed to download file"
msgstr "下载文件失败"

#: src/components/logging/log-file-browser.tsx:194
msgid "Failed to download logs"
msgstr "下载日志失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:274
msgid "Failed to enable Web Push"
msgstr "启用 Web 推送失败"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:94
msgid "Failed to export configuration"
msgstr "导出配置失败"

#: src/components/streamers/streamer-form.tsx:120
#: src/hooks/use-edit-streamer.ts:119
msgid "Failed to extract name from URL"
msgstr "从 URL 提取名称失败"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:120
msgid "Failed to import configuration"
msgstr "导入配置失败"

#. placeholder {0}: error?.message || 'Engine not found'
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/engines/$engineId.tsx:52
msgid "Failed to load engine: {0}"
msgstr "加载引擎失败：{0}"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/engines/index.tsx:37
msgid "Failed to load engines: {0}"
msgstr "加载引擎列表失败：{0}"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:251
msgid "Failed to load events"
msgstr "加载事件失败"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:338
msgid "Failed to load jobs: {0}"
msgstr "加载处理任务列表失败：{0}"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/outputs.tsx:146
msgid "Failed to load outputs: {0}"
msgstr "加载媒体文件失败：{0}"

#. placeholder {0}: (error as Error).message
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/platforms/index.tsx:66
msgid "Failed to load platforms: {0}"
msgstr "加载平台列表失败：{0}"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:232
msgid "Failed to load presets: {0}"
msgstr "加载预设失败：{0}"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:103
msgid "Failed to load system health"
msgstr "加载系统健康状态失败"

#. placeholder {0}: (error as Error).message
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:115
msgid "Failed to load templates: {0}"
msgstr "加载模板列表失败：{0}"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/index.tsx:147
msgid "Failed to load workflows: {0}"
msgstr "加载工作流列表失败：{0}"

#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:126
msgid "Failed to parse URL"
msgstr "解析 URL 失败"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:145
msgid "Failed to refresh credentials"
msgstr "刷新凭据失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:300
msgid "Failed to retry all failed pipelines"
msgstr "重试所有失败的处理任务失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:194
msgid "Failed to retry job"
msgstr "重试处理任务失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:84
msgid "Failed to retry steps"
msgstr "无法重试步骤"

#. placeholder {0}: e.message
#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:151
msgid "Failed to send input: {0}"
msgstr "发送输入失败：{0}"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:297
msgid "Failed to send test notification"
msgstr "发送测试通知失败"

#. placeholder {0}: e.message
#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:139
msgid "Failed to start login: {0}"
msgstr "启动登录失败：{0}"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:101
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:194
msgid "Failed to trigger check"
msgstr "触发检查失败"

#: src/components/notifications/channel-form.tsx:209
msgid "Failed to update channel"
msgstr "更新渠道失败"

#: src/components/filters/FilterDialog.tsx:168
msgid "Failed to update filter"
msgstr "更新过滤器失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:160
msgid "Failed to update logging configuration"
msgstr "更新日志配置失败"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/platforms/$platformId.tsx:52
msgid "Failed to update platform: {0}"
msgstr "更新平台失败：{0}"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/$presetId.tsx:43
msgid "Failed to update preset: {0}"
msgstr "更新预设失败：{0}"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:203
msgid "Failed to update priority"
msgstr "更新优先级失败"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/global.tsx:135
msgid "Failed to update settings"
msgstr "更新设置失败"

#: src/hooks/use-edit-streamer.ts:82
#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:112
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:205
msgid "Failed to update streamer"
msgstr "更新主播失败"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:230
msgid "Failed to update subscriptions"
msgstr "更新订阅失败"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/$templateId.tsx:47
msgid "Failed to update template: {0}"
msgstr "更新模板失败：{0}"

#. placeholder {0}: error.message
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/$workflowId.tsx:50
msgid "Failed to update workflow: {0}"
msgstr "更新工作流失败：{0}"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:6
msgid "Fast Compression"
msgstr "快速压缩"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:102
msgid "Fast encoding for quick sharing on social media or messaging."
msgstr "快速编码，便于在社交媒体或聊天中快速分享。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:53
msgid "Fast H.264 compression (CRF 23). Good balance of speed, quality, and file size."
msgstr "快速 H.264 压缩（CRF 23）。在速度、画质与体积之间取得良好平衡。"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:35
msgid "Fatal Error"
msgstr "严重错误"

#: src/components/config/platforms/platform-card.tsx:100
msgid "Fetch"
msgstr "获取"

#: src/components/config/platforms/tabs/general-tab.tsx:46
msgid "Fetch Delay"
msgstr "获取延迟"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:1001
msgid "Fetcher"
msgstr "获取器"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:247
msgid "ffmpeg"
msgstr "ffmpeg"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:639
msgid "FFmpeg Audio Filter (-af)"
msgstr "FFmpeg 音频滤镜（-af）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:242
msgid "FFmpeg Path"
msgstr "FFmpeg 路径"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:502
msgid "FFmpeg Video Filter"
msgstr "FFmpeg 视频滤镜"

#: src/components/config/global/file-config-card.tsx:24
msgid "File Configuration"
msgstr "文件配置"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:286
msgid "File Extension Filter"
msgstr "文件扩展名过滤"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:43
#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:257
msgid "File Operations"
msgstr "文件操作"

#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:93
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:69
msgid "File Ops"
msgstr "文件操作"

#: src/components/pipeline/outputs/output-card.tsx:72
msgid "File path copied to clipboard"
msgstr "文件路径已复制到剪贴板"

#: src/components/pipeline/presets/processors/thumbnail-config-form.tsx:155
msgid "Filename pattern (e.g., thumb.jpg)"
msgstr "文件名模式（例如 thumb.jpg）"

#: src/components/config/global/file-config-card.tsx:77
#: src/components/config/shared/output-settings-card.tsx:89
msgid "Filename Template"
msgstr "文件名模板"

#: src/components/logging/log-file-browser.tsx:237
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/outputs.tsx:178
msgid "files"
msgstr "文件"

#: src/components/filters/forms/FilterTypeSelector.tsx:19
msgid "Filter by title keywords"
msgstr "按标题关键字过滤"

#: src/components/filters/FilterDialog.tsx:146
msgid "Filter created successfully"
msgstr "过滤器创建成功"

#: src/hooks/use-edit-streamer.ts:90
msgid "Filter deleted successfully"
msgstr "过滤器删除成功"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:170
msgid "Filter events below this priority"
msgstr "过滤低于此优先级的事件"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyu-config-fields.tsx:134
msgid "Filter Interactive Games"
msgstr "过滤互动玩法"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:157
msgid "Filter repeated tags and detect stream replay loops"
msgstr "过滤重复标签并检测流重放循环"

#: src/components/filters/forms/FilterTypeSelector.tsx:75
msgid "Filter Type"
msgstr "过滤器类型"

#: src/components/filters/FilterDialog.tsx:161
msgid "Filter updated successfully"
msgstr "过滤器更新成功"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:182
msgid "Filter Window Size"
msgstr "过滤窗口大小"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:500
msgid "Filtering & Behavior"
msgstr "过滤与行为"

#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:153
msgid "Filters"
msgstr "过滤器"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:238
msgid "Fine tune brand and surface colors."
msgstr "微调品牌和表面颜色。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:79
msgid "First input file path"
msgstr "第一个输入文件路径"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:86
msgid "First output file path"
msgstr "第一个输出文件路径"

#: src/components/pipeline/presets/preset-editor.tsx:90
msgid "Fix configuration errors before saving"
msgstr "保存前修复配置错误"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:349
msgid "Fix FLV Streams"
msgstr "修复 FLV 流"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:372
msgid "Fix HLS Discontinuities"
msgstr "修复 HLS 不连续性"

#: src/components/config/shared/danmu-config-form.tsx:135
msgid "Fixed Interval"
msgstr "固定间隔"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:313
msgid "Floating"
msgstr "悬浮"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:296
msgid "Flow & Dependencies"
msgstr "流程与依赖"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:61
msgid "FLV parser"
msgstr "FLV 解析器"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:62
msgid "FLV stream fixing pipeline"
msgstr "FLV 流修复管道"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:276
msgid "FLV Tuning"
msgstr "FLV 调优"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:240
msgid "Follow Redirects (Default: On)"
msgstr "跟随重定向（默认：开）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:262
msgid "Fonts Directory"
msgstr "字体目录"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyu-config-fields.tsx:98
msgid "Force Huoshan CDN"
msgstr "强制火山 CDN"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:276
msgid "Force IPv4 (Default: Off)"
msgstr "强制 IPv4（默认：关闭）"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:294
msgid "Force IPv6 (Default: Off)"
msgstr "强制 IPv6（默认：关闭）"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:120
msgid "Force Mobile API"
msgstr "强制使用移动端 API"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:52
#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/huya-config-fields.tsx:113
#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/tiktok-config-fields.tsx:41
msgid "Force Origin Quality"
msgstr "强制原画质量"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:753
msgid "Force overwrite if output exists"
msgstr "若输出已存在则强制覆盖"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/huya-config-fields.tsx:116
msgid "Force requesting the highest origin quality available (Direct stream)."
msgstr "强制请求可用的最高原画质量（直连流）。"

#: src/components/config/shared/output-settings-card.tsx:146
msgid "Force specific output format."
msgstr "强制指定输出格式。"

#: src/components/config/platforms/tabs/platform-specific-tab.tsx:132
msgid "Form"
msgstr "表单"

#: src/components/config/global/file-config-card.tsx:103
#: src/components/config/templates/template-card.tsx:150
#: src/components/pipeline/presets/processors/audio-extract-config-form.tsx:91
#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:115
msgid "Format"
msgstr "格式"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:477
msgid "Framerate (FPS)"
msgstr "帧率（FPS）"

#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:128
msgid "From Address"
msgstr "发件人地址"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:10
msgid "Full HD Thumbnail"
msgstr "全高清缩略图"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:106
msgid "Full multimedia processing: Remux video, extract audio and thumbnail in parallel, then upload all."
msgstr "完整的多媒体处理：并行进行视频重封装、音频提取和缩略图生成，然后上传所有文件。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:89
msgid "Full Processing"
msgstr "全流程处理"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:874
msgid "Gap Eval Interval (ms)"
msgstr "间隔评估间隔（毫秒）"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:268
#: src/components/config/platforms/platform-editor.tsx:189
#: src/components/config/templates/tabs/platform-override-card.tsx:62
#: src/components/config/templates/template-editor.tsx:247
#: src/components/pipeline/presets/processors/audio-extract-config-form.tsx:57
#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:53
#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:106
#: src/components/streamers/edit/streamer-config-form.tsx:67
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/$id.edit.tsx:231
msgid "General"
msgstr "常规"

#: src/components/streamers/edit/streamer-config-form.tsx:91
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/$id.edit.tsx:276
msgid "General Configuration"
msgstr "常规配置"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:57
msgid "Generate a Full HD thumbnail (1280px width) for modern displays and video players."
msgstr "生成全高清缩略图（宽 1280px），适用于现代显示器与播放器。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:56
msgid "Generate a high-resolution thumbnail (640px width) at 10 seconds."
msgstr "在第 10 秒生成高清缩略图（宽 640px）。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:58
msgid "Generate a maximum quality thumbnail (1920px width) preserving full 1080p detail."
msgstr "生成最高质量缩略图（宽 1920px），保留完整 1080p 细节。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:74
msgid "Generate a thumbnail at 30 seconds with 480px width for previews."
msgstr "在第 30 秒生成缩略图（宽 480px）用于预览。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:59
msgid "Generate a thumbnail at native stream resolution (no scaling). Best quality, largest file size."
msgstr "以原始直播分辨率生成缩略图（不缩放）。质量最佳，但文件体积最大。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:55
msgid "Generate a thumbnail image from the video at 10 seconds (320px width)."
msgstr "从视频第 10 秒生成缩略图（宽 320px）。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:107
msgid "Generate multiple preview images at different timestamps for a gallery view."
msgstr "在不同时间点生成多张预览图，用于图库展示。"

#: src/components/credentials/bilibili-qr-login-dialog.tsx:168
msgid "Generate new QR code"
msgstr "生成新二维码"

#: src/components/credentials/bilibili-qr-login-dialog.tsx:123
msgid "Generating QR code..."
msgstr "正在生成二维码..."

#: src/components/config/engines/engine-card.tsx:283
msgid "Get Started"
msgstr "开始使用"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:205
#: src/components/layout/site-header.tsx:46
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:40
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:50
msgid "Global"
msgstr "全局"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:316
msgid "Global Buffer Size"
msgstr "全局缓冲区大小"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:306
msgid "Global Configuration"
msgstr "全局配置"

#: src/components/config/platforms/tabs/general-tab.tsx:59
#: src/components/config/platforms/tabs/general-tab.tsx:91
#: src/components/config/shared/limits-card.tsx:60
#: src/components/config/shared/limits-card.tsx:88
#: src/components/config/shared/limits-card.tsx:114
#: src/components/config/shared/output-settings-card.tsx:137
#: src/components/config/shared/proxy-settings-card.tsx:299
msgid "Global Default"
msgstr "全局默认"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:39
msgid "Global Timeout (ms)"
msgstr "全局超时 (ms)"

#: src/components/not-found.tsx:24
msgid "Go back"
msgstr "返回"

#: src/components/default-catch-boundary.tsx:58
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:254
#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/$sessionId.tsx:170
msgid "Go Back"
msgstr "返回"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:467
msgid "Go to next page"
msgstr "下一页"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:455
msgid "Go to page {p}"
msgstr "跳转到第 {p} 页"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:435
msgid "Go to previous page"
msgstr "上一页"

#: src/components/pipeline/workflows/pipeline-workflow-editor.tsx:86
#: src/components/pipeline/workflows/pipeline-workflow-editor.tsx:89
#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:382
msgid "Graph"
msgstr "图表"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-config-form.tsx:71
msgid "H.264"
msgstr "H.264"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:72
msgid "H.264 medium compression (CRF 23) optimized for long-term storage."
msgstr "面向长期存储优化的 H.264 中等压缩（CRF 23）。"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:177
msgid "H2 Keep-Alive (ms)"
msgstr "H2 保活（毫秒）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:677
msgid "Hardware Acceleration"
msgstr "硬件加速"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:9
msgid "HD Thumbnail"
msgstr "高清缩略图"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:369
msgid "Header Key"
msgstr "Header 键"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:388
msgid "Header Value"
msgstr "Header 值"

#: src/components/layout/site-header.tsx:52
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:46
msgid "Health"
msgstr "健康"

#: src/components/health/health-status-badge.tsx:35
#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:598
msgid "Healthy"
msgstr "正常"

#: src/routes/_authed/change-password.tsx:164
#: src/routes/_authed/change-password.tsx:206
#: src/routes/_authed/change-password.tsx:250
#: src/routes/_public/login.tsx:226
msgid "Hide password"
msgstr "隐藏密码"

#: src/components/notifications/forms/discord-form.tsx:114
#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:191
#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:162
#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:229
#: src/components/streamers/edit/streamer-meta-form.tsx:204
msgid "High"
msgstr "高"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:85
msgid "High Quality Archive"
msgstr "高质量归档"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:7
msgid "High Quality Compression"
msgstr "高质量压缩"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:54
msgid "High quality H.265/HEVC compression (CRF 22). Smaller files but slower encoding."
msgstr "高质量 H.265/HEVC 压缩（CRF 22）。文件更小，但编码更慢。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:26
msgid "High Quality MP3"
msgstr "高质量 MP3"

#: src/components/notifications/browser-channel-dialog.tsx:153
#: src/components/notifications/desktop-channel-dialog.tsx:57
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:165
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:353
msgid "High+"
msgstr "高+"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:197
msgid "History Retention"
msgstr "历史保留"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:63
msgid "HLS parser"
msgstr "HLS 解析器"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:64
msgid "HLS stream fixing pipeline"
msgstr "HLS 流修复管道"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:289
msgid "HLS Tuning"
msgstr "HLS 调优"

#: src/components/default-catch-boundary.tsx:47
#: src/components/layout/site-header.tsx:80
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:61
msgid "Home"
msgstr "主页"

#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:197
msgid "Hooks"
msgstr "钩子"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:197
msgid "Hour (00-23)"
msgstr "小时 (00-23)"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:197
msgid "How to pair video files with .ass subtitles"
msgstr "如何将视频文件与 .ass 字幕配对"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:233
msgid "HTTP cookies for authentication. These are automatically updated when refreshed."
msgstr "用于认证的 HTTP cookie。刷新时会自动更新。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:69
msgid "HTTP middleware"
msgstr "HTTP 中间件"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:68
msgid "HTTP requests"
msgstr "HTTP 请求"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:141
msgid "HTTP Version Preference"
msgstr "HTTP 版本偏好"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:160
msgid "HTTP/1.1 Only"
msgstr "仅 HTTP/1.1"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:157
msgid "HTTP/2 Only"
msgstr "仅 HTTP/2"

#: src/components/notifications/forms/discord-form.tsx:81
msgid "https://..."
msgstr "https://..."

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:75
msgid "https://api.example.com/webhook"
msgstr "https://api.example.com/webhook"

#: src/components/notifications/forms/discord-form.tsx:41
msgid "https://discord.com/api/webhooks/..."
msgstr "https://discord.com/api/webhooks/..."

#: src/components/config/engines/forms/streamlink-form.tsx:101
msgid "https://lb-eu.cdn-perfprod.com"
msgstr "https://lb-eu.cdn-perfprod.com"

#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:72
msgid "https://twitch.tv/..."
msgstr "https://twitch.tv/..."

#: src/components/filters/FilterCard.tsx:245
msgid "i"
msgstr "i"

#: src/components/filters/forms/CronFilterForm.tsx:57
msgid "IANA Timezone (e.g. Asia/Shanghai, UTC)."
msgstr "IANA 时区（例如 Asia/Shanghai、UTC）。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:332
msgid "Icon"
msgstr "图标"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:189
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: src/components/pipeline/presets/preset-editor.tsx:44
msgid "ID is required"
msgstr "必须填写 ID"

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:177
msgid "Identity and type of the engine."
msgstr "引擎的身份与类型。"

#: src/components/filters/forms/KeywordFilterForm.tsx:65
msgid "If any of these keywords appear in the title, the stream will be ignored."
msgstr "如果标题中出现任何这些关键字，该流将被忽略。"

#: src/components/filters/forms/CategoryFilterForm.tsx:55
msgid "If enabled, streams in these categories will be ignored."
msgstr "启用后，将忽略这些分类的流。"

#: src/components/filters/forms/RegexFilterForm.tsx:55
msgid "If enabled, streams matching this pattern will be ignored."
msgstr "启用后，将忽略匹配此模式的流。"

#: src/components/filters/forms/KeywordFilterForm.tsx:38
msgid "If set, stream titles must contain at least one of these keywords."
msgstr "如果设置，直播标题必须包含至少一个这些关键字。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:242
msgid "If your account has Telegram 2FA enabled, use Desktop login (`-T desktop`) or run `tdl login` locally in a terminal."
msgstr "如果你的账户启用了 Telegram 两步验证，请使用桌面登录（`-T desktop`）或在终端中本地运行 `tdl login`。"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:204
msgid "Ignore streams above this bitrate."
msgstr "忽略高于此比特率的流。"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:180
msgid "Ignore streams below this bitrate."
msgstr "忽略低于此比特率的流。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:572
msgid "Ignored when \"Upload All Files\" is enabled."
msgstr "当“上传所有文件”启用时忽略。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:333
msgid "Immersive Mode"
msgstr "沉浸模式"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:178
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:259
#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:310
msgid "Import Configuration"
msgstr "导入配置"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:477
msgid "Import Strategy"
msgstr "导入策略"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:307
msgid "Import Successful"
msgstr "导入成功"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:591
msgid "Importing..."
msgstr "正在导入..."

#: src/components/sessions/overview-tab.tsx:291
msgid "In active"
msgstr "进行中"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:498
msgid "Inactive"
msgstr "未激活"

#: src/components/filters/FilterCard.tsx:113
#: src/components/filters/FilterCard.tsx:237
msgid "Include"
msgstr "包含"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:644
msgid "Include Images"
msgstr "包含图片"

#: src/components/filters/forms/KeywordFilterForm.tsx:27
msgid "Include Keywords"
msgstr "包含关键字"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:219
msgid "Include original files in outputs"
msgstr "在输出中包含原始文件"

#: src/components/config/shared/output-settings-card.tsx:178
msgid "Inherited / Default"
msgstr "继承/默认"

#: src/components/sessions/timeline-tab.tsx:112
msgid "INITIAL"
msgstr "初始"

#: src/components/config/shared/retry-policy-form.tsx:100
msgid "Initial Delay (ms)"
msgstr "初始延迟（ms）"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:320
msgid "Initial Fetch Timeout (ms)"
msgstr "初始获取超时（ms）"

#: src/components/pipeline/workflows/flow-editor/step-node.tsx:119
msgid "inline"
msgstr "内联"

#: src/components/pipeline/workflows/steps-list.tsx:127
msgid "Inline: {stepName}"
msgstr "内联：{stepName}"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:508
msgid "Input"
msgstr "输入"

#: src/components/config/engines/forms/ffmpeg-form.tsx:120
msgid "Input Arguments"
msgstr "输入参数"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:806
msgid "Input Options (-i flags)"
msgstr "输入选项（-i 参数）"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:501
msgid "Input Path"
msgstr "输入路径"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:293
msgid "Input Paths (comma separated)"
msgstr "输入路径（逗号分隔）"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:315
msgid "Inset"
msgstr "嵌入"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:32
#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:180
#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:189
msgid "Inspecting"
msgstr "检查中"

#: src/components/notifications/events/event-card.tsx:179
msgid "Interact"
msgstr "查看详情"

#: src/components/filters/forms/TimeBasedFilterForm.tsx:210
msgid "Interactive 24-hour timeline selection."
msgstr "24小时交互式时间线选择。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:457
msgid "Interactive password entry via this API is not supported on Windows. Please use \"Desktop Login\" (import tdata) or log in once in a regular terminal."
msgstr "Windows 不支持通过此 API 进行交互式密码输入。请使用“桌面登录”（导入 tdata）或在常规终端中登录一次。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:510
msgid "Internal"
msgstr "内部"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:226
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:336
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:120
msgid "Interrupted"
msgstr "已中断"

#: src/components/config/shared/danmu-config-form.tsx:156
msgid "Interval (seconds)"
msgstr "间隔（秒）"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:70
msgid "Interval between checks to see if a streamer is currently live. Slower intervals reduce API usage but might delay recording starts."
msgstr "检查主播是否在线的间隔。较慢的间隔可以减少 API 使用，但可能会延迟录制开始。"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:113
msgid "Interval between checks when a streamer is live to detect when the stream ends."
msgstr "主播直播时检测流结束的检查间隔。"

#: src/components/config/platforms/tabs/general-tab.tsx:64
msgid "Interval between checks."
msgstr "检查间隔。"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:246
msgid "IO Job"
msgstr "IO 任务"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:254
msgid "IO Job Timeout"
msgstr "IO 任务超时"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:217
msgid "Isolation level for tracking identifiers. Global is usually best."
msgstr "追踪标识符的隔离级别。全局通常是最佳选择。"

#: src/components/config/shared/retry-policy-form.tsx:134
msgid "Jitter"
msgstr "抖动"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:200
msgid "Job cancelled"
msgstr "处理任务已取消"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:195
msgid "Job Configuration"
msgstr "处理任务配置"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:65
msgid "Job configurations"
msgstr "任务配置"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:211
msgid "Job deleted"
msgstr "处理任务已删除"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:316
msgid "Job Details"
msgstr "处理任务详情"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:68
msgid "Job limits and engine settings."
msgstr "任务限制与引擎设置。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:249
msgid "Job not found"
msgstr "未找到处理任务"

#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:260
msgid "Job Presets"
msgstr "任务预设"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:189
msgid "Job retry initiated"
msgstr "已开始重试处理任务"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:182
msgid "Job Timeouts"
msgstr "任务超时"

#: src/components/layout/site-header.tsx:48
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:42
#: src/lib/menu-list.ts:85
#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/$sessionId.tsx:250
msgid "Jobs"
msgstr "处理任务"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:524
msgid "Jobs will appear here when recordings are processed."
msgstr "处理录制内容后，处理任务将显示在此处。"

#: src/components/config/platforms/tabs/platform-specific-tab.tsx:148
msgid "JSON"
msgstr "JSON"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:93
msgid "JSON array of all inputs"
msgstr "所有输入的 JSON 数组"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:100
msgid "JSON array of all outputs"
msgstr "所有输出的 JSON 数组"

#: src/components/pipeline/presets/processors/compression-config-form.tsx:133
msgid "Keep directory structure"
msgstr "保留目录结构"

#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:193
msgid "Keep Running"
msgstr "保持运行"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:540
msgid "Keep uploading other files if one fails"
msgstr "如果一个文件上传失败，继续上传其他文件"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:447
#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:72
#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:909
#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:93
msgid "Key"
msgstr "键"

#: src/components/filters/forms/FilterTypeSelector.tsx:17
msgid "Keyword"
msgstr "关键字"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:92
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:251
msgid "Last Activity"
msgstr "最后活动"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:233
msgid "Last Check"
msgstr "最后检查"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:112
msgid "Last Error"
msgstr "最后错误"

#: src/components/streamers/card/stream-avatar-info.tsx:138
msgid "Last Error Log"
msgstr "最后错误日志"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:230
msgid "Latency"
msgstr "延迟"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:177
msgid "Launch Pipeline"
msgstr "启动处理流程"

#: src/components/pipeline/presets/processors/audio-extract-config-form.tsx:112
msgid "Leave empty for stream copy"
msgstr "留空以进行流复制"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:376
msgid "Left"
msgstr "左侧"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:70
msgid "libx264"
msgstr "libx264"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:117
msgid "Light"
msgstr "浅色"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:155
msgid "Limits"
msgstr "限制"

#: src/components/config/shared/limits-card.tsx:34
msgid "Limits & Validation"
msgstr "限制与校验"

#: src/components/pipeline/workflows/pipeline-workflow-editor.tsx:77
#: src/components/pipeline/workflows/pipeline-workflow-editor.tsx:80
#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:376
msgid "List"
msgstr "列表"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:574
msgid "List of allowed file extensions (without dot)."
msgstr "允许的文件扩展名列表（不含点号）。"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:31
#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:167
#: src/components/streamers/edit/recent-sessions-list.tsx:75
#: src/components/streamers/edit/streamer-header.tsx:63
#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:187
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:70
msgid "Live"
msgstr "直播"

#: src/components/player/stream-info-card.tsx:88
#: src/components/player/stream-info-card.tsx:108
#: src/components/sessions/session-header.tsx:29
msgid "LIVE"
msgstr "直播中"

#: src/components/notifications/browser-channel-dialog.tsx:82
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:551
msgid "Live Polling"
msgstr "实时轮询"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:105
msgid "Live polling notifications enabled"
msgstr "实时轮询通知已启用"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:415
msgid "Live Preview"
msgstr "实时预览"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:340
msgid "Live Refresh Interval (ms)"
msgstr "直播刷新间隔 (ms)"

#. placeholder {0}: i18n._(template.label)
#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-config-form.tsx:32
msgid "Loaded template: {0}"
msgstr "已加载模板：{0}"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:124
msgid "Loading editor components..."
msgstr "正在加载编辑器组件..."

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:747
msgid "Loading logs..."
msgstr "正在加载日志..."

#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:443
#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:581
msgid "Loading more..."
msgstr "正在加载更多..."

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:784
msgid "Loading older logs..."
msgstr "正在加载历史日志..."

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:135
msgid "Loading pipeline editor..."
msgstr "正在加载处理管道编辑器..."

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:316
msgid "Loading preset details..."
msgstr "正在加载预设详情..."

#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:321
msgid "Loading presets..."
msgstr "正在加载预设..."

#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:461
msgid "Loading workflows..."
msgstr "正在加载工作流..."

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:90
msgid "Local Archive"
msgstr "本地归档"

#: src/components/logging/log-file-browser.tsx:234
msgid "Log Files"
msgstr "日志文件"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:77
msgid "Log levels & modules"
msgstr "日志级别与模块"

#: src/routes/_public/login.tsx:77
msgid "Logged in successfully"
msgstr "登录成功"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:74
msgid "Logging"
msgstr "日志"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:154
msgid "Logging configuration updated"
msgstr "日志配置已更新"

#: src/components/logging/log-viewer.tsx:522
msgid "Logging paused"
msgstr "日志已暂停"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:412
msgid "Login Args"
msgstr "登录参数"

#: src/routes/_public/login.tsx:163
msgid "Login failed"
msgstr "登录失败"

#. placeholder {0}: typeof status === 'object' && 'failed' in status ? status.failed.message : 'Unknown error'
#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:602
msgid "Login failed: {0}"
msgstr "登录失败：{0}"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:596
msgid "Login session cancelled"
msgstr "登录会话已取消"

#: src/components/credentials/bilibili-qr-login-dialog.tsx:156
msgid "Login successful!"
msgstr "登录成功！"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:184
msgid "Login to Telegram"
msgstr "登录 Telegram"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:195
msgid "Login Type"
msgstr "登录类型"

#: src/components/layout/site-header.tsx:33
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:27
msgid "Logs"
msgstr "日志"

#: src/components/logging/log-file-browser.tsx:179
msgid "Logs downloaded successfully"
msgstr "日志下载成功"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:148
msgid "Loop Protection"
msgstr "循环保护"

#: src/components/notifications/forms/discord-form.tsx:108
#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:185
#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:156
#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:235
#: src/components/streamers/edit/streamer-meta-form.tsx:210
msgid "Low"
msgstr "低"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:367
msgid "Lower value = Higher Quality"
msgstr "数值越低 = 质量越高"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:59
msgid "Main application"
msgstr "主程序"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:332
msgid "Maintenance"
msgstr "维护"

#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:470
msgid "Manage"
msgstr "管理"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:165
msgid "Manage credentials and session cookies."
msgstr "管理凭据和会话 Cookie。"

#: src/components/config/platforms/tabs/platform-specific-tab.tsx:110
msgid "Manage specialized extraction and identification options."
msgstr "管理专门的提取和识别选项。"

#: src/components/config/shared/output-settings-card.tsx:47
msgid "Manage storage paths and file formats."
msgstr "管理存储路径和文件格式。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:302
msgid "Manage Subscriptions"
msgstr "管理订阅"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:393
msgid "Manage where system notifications are sent"
msgstr "管理系统通知发送到哪里"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:213
msgid "Manage your application configuration."
msgstr "管理应用配置。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:246
msgid "Manage your monitored channels and downloads"
msgstr "管理你监控的主播及录制"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:189
msgid "Manifest (Pair by Order)"
msgstr "清单（按顺序配对）"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:302
msgid "Manual update required"
msgstr "需要手动更新"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:356
msgid "Mark Read"
msgstr "标记已读"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:151
msgid "Marked all as read"
msgstr "已全部标记为已读"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:174
msgid "Match Strategy"
msgstr "匹配策略"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:186
msgid "Max Bitrate (bps)"
msgstr "最大比特率（bps）"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:804
msgid "Max Buffer Before Skip"
msgstr "最大缓冲区（跳过前）"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:941
msgid "Max Bytes"
msgstr "最大字节数"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:119
msgid "Max CPU Jobs"
msgstr "最大 CPU 任务数"

#: src/components/config/shared/retry-policy-form.tsx:117
msgid "Max Delay (ms)"
msgstr "最大延迟（ms）"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:81
msgid "Max Downloads"
msgstr "最大并发录制数"

#: src/components/config/global/resource-limits-card.tsx:59
#: src/components/config/shared/limits-card.tsx:53
msgid "Max Duration"
msgstr "最大时长"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:28
msgid "Max HEVC Compression"
msgstr "最大 HEVC 压缩"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:197
msgid "Max Idle per Host"
msgstr "每个主机的最大空闲时间"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:449
msgid "Max Interval (ms)"
msgstr "最大间隔（毫秒）"

#: src/components/config/shared/danmu-config-form.tsx:199
msgid "Max Interval (s)"
msgstr "最大间隔（s）"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:138
msgid "Max IO Jobs"
msgstr "最大 IO 任务数"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyu-config-fields.tsx:177
msgid "Max number of retry attempts for metadata fetching."
msgstr "元数据获取的最大重试次数。"

#: src/components/config/global/resource-limits-card.tsx:82
#: src/components/config/shared/limits-card.tsx:107
msgid "Max Part Size"
msgstr "最大分片大小"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:11
msgid "Max Quality Thumbnail"
msgstr "最高质量缩略图"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:360
msgid "Max Refresh Retries"
msgstr "最大刷新重试次数"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:586
#: src/components/config/shared/retry-policy-form.tsx:56
#: src/components/pipeline/presets/processors/delete-config-form.tsx:53
#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:240
#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:614
msgid "Max Retries"
msgstr "最大重试次数"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:499
msgid "Max Segment Retries"
msgstr "最大分段重试次数"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:921
msgid "Max Segments"
msgstr "最大分段数"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:894
msgid "Max Stall Duration (ms)"
msgstr "最大停顿时间（毫秒）"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:100
msgid "Max Uploads"
msgstr "最大上传数"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:103
msgid "Maximum compression to minimize storage usage, then delete original."
msgstr "最大程度压缩以尽量降低存储占用，然后删除原始文件。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:75
msgid "Maximum HEVC/H.265 compression (CRF 28) for minimal file size."
msgstr "最大 HEVC/H.265 压缩（CRF 28），以获得最小文件体积。"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:289
msgid "Maximum idle time between segments before the system starts a new recording session instead of continuing the current one."
msgstr "片段之间的最大空闲时间，超过此时间系统将开始新的录制会话，而不是继续当前会话。"

#: src/components/config/shared/retry-policy-form.tsx:70
msgid "Maximum number of retry attempts."
msgstr "最大重试尝试次数。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:100
msgid "Maximum quality compression with HEVC, then upload to cloud storage."
msgstr "使用 HEVC 进行最高质量压缩，然后上传到云存储。"

#: src/components/streamers/edit/recent-sessions-list.tsx:103
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:469
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:480
msgid "MB"
msgstr "MB"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:611
msgid "MB/s"
msgstr "MB/s"

#: src/components/sessions/recordings-tab.tsx:45
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/outputs.tsx:158
msgid "Media Outputs"
msgstr "媒体文件"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/outputs.tsx:293
msgid "Media outputs will appear here when pipeline jobs complete."
msgstr "处理任务完成后，媒体文件将显示在此处。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:195
msgid "Memory Usage"
msgstr "内存使用率"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:506
msgid "Merge Changes"
msgstr "合并更改"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:227
msgid "Message"
msgstr "消息"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:45
#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:66
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:95
#: src/components/pipeline/presets/preset-templates.ts:72
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:71
msgid "Metadata"
msgstr "元数据"

#: src/components/pipeline/presets/processors/registry.ts:101
msgid "Metadata Editor"
msgstr "元数据编辑器"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:883
msgid "Metadata Tags"
msgstr "元数据标签"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:127
msgid "Metadata Variables"
msgstr "元数据变量"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:91
msgid "Method"
msgstr "请求方法"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:162
msgid "Min Bitrate (bps)"
msgstr "最小比特率（bps）"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:429
msgid "Min Interval (ms)"
msgstr "最小间隔（毫秒）"

#: src/components/config/shared/danmu-config-form.tsx:179
msgid "Min Interval (s)"
msgstr "最小间隔（s）"

#: src/components/notifications/forms/discord-form.tsx:98
#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:175
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:539
msgid "Min Priority"
msgstr "最低优先级"

#: src/components/config/global/resource-limits-card.tsx:39
#: src/components/config/shared/limits-card.tsx:81
msgid "Min Segment Size"
msgstr "最小分段大小"

#: src/components/config/shared/limits-card.tsx:93
msgid "Min size to keep."
msgstr "保留的最小大小。"

#: src/components/notifications/desktop-channel-dialog.tsx:140
#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:143
msgid "Minimum Priority"
msgstr "最低优先级"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:204
msgid "Minute (00-59)"
msgstr "分 (00-59)"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:272
msgid "Modify the parameters for this processing step."
msgstr "修改此处理步骤的参数。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:216
msgid "Module Log Levels"
msgstr "模块日志级别"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:361
msgid "Monitor and manage processing jobs"
msgstr "监控并管理处理任务"

#: src/components/streamers/edit/streamer-meta-form.tsx:229
msgid "Monitor this streamer"
msgstr "监控此主播"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:126
#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:135
msgid "Monitoring Stopped"
msgstr "已停止监控"

#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:196
msgid "Month"
msgstr "本月"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:183
msgid "Month (01-12)"
msgstr "月 (01-12)"

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:112
msgid "Move"
msgstr "移动"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:18
msgid "Move File"
msgstr "移动文件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/copy-move-config-form.tsx:81
msgid "Move Files"
msgstr "移动文件"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:65
msgid "Move the file to another location. Removes the original file."
msgstr "将文件移动到其他位置，并移除原始文件。"

#: src/components/config/engines/forms/ffmpeg-form.tsx:101
msgid "Mozilla/5.0..."
msgstr "Mozilla/5.0..."

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:91
msgid "Multimedia Archive"
msgstr "多媒体归档"

#: src/components/config/shared/retry-policy-form.tsx:94
msgid "Multiplier for exponential backoff."
msgstr "指数退避的倍率。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:210
msgid "My Archiving Workflow"
msgstr "我的归档工作流"

#: src/components/notifications/channel-form.tsx:289
msgid "My Channel"
msgstr "我的渠道"

#: src/components/notifications/channel-form.tsx:283
#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:215
#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:309
#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:92
#: src/components/streamers/edit/streamer-meta-form.tsx:140
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/components/streamers/streamer-form.tsx:116
#: src/hooks/use-edit-streamer.ts:115
msgid "Name autofilled successfully"
msgstr "名称自动填充成功"

#: src/components/pipeline/presets/preset-editor.tsx:45
msgid "Name is required"
msgstr "必须填写名称"

#: src/routes/_public/login.tsx:185
msgid "name@example.com"
msgstr "name@example.com"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:258
msgid "Namespace"
msgstr "命名空间"

#: src/components/notifications/desktop-channel-dialog.tsx:117
msgid "Native"
msgstr "原生"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:12
msgid "Native Resolution Thumbnail"
msgstr "原始分辨率缩略图"

#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:175
msgid "Network"
msgstr "网络"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyu-config-fields.tsx:122
msgid "Network & Content"
msgstr "网络与内容"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:42
msgid "Network & System"
msgstr "网络与系统"

#: src/components/layout/site-header.tsx:53
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:47
msgid "New"
msgstr "新建"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:93
msgid "NEW"
msgstr "新"

#: src/routes/_authed/change-password.tsx:182
msgid "New Password"
msgstr "新密码"

#: src/routes/_authed/change-password.tsx:188
msgid "New password (min 8 chars)"
msgstr "新密码（至少 8 个字符）"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:487
msgid "New Preset Name"
msgstr "新预设名称"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:259
msgid "New Template Name"
msgstr "新模板名称"

#: src/components/streamers/streamer-form.tsx:239
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:446
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:380
msgid "No active recordings"
msgstr "暂无正在录制"

#: src/components/sessions/session-list.tsx:75
msgid "No Archives Found"
msgstr "未找到归档"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:418
msgid "No changes detected"
msgstr "未检测到更改"

#: src/components/pipeline/presets/processors/processor-config-manager.tsx:24
msgid "No configuration available for this processor."
msgstr "此处理器没有可用配置。"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:381
msgid "No configuration form available for this processor."
msgstr "此处理器没有可用的配置表单。"

#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:248
msgid "No configuration."
msgstr "无配置。"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:310
msgid "No credentials found."
msgstr "未找到凭据。"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:436
msgid "No custom headers configured"
msgstr "未配置自定义请求头"

#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:97
msgid "No custom tags added"
msgstr "未添加自定义标签"

#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:225
msgid "No description."
msgstr "暂无描述。"

#: src/components/streamers/card/stream-avatar-info.tsx:143
msgid "No detailed error message available"
msgstr "没有可用的详细错误信息"

#: src/components/config/templates/tabs/engine-overrides-tab.tsx:100
msgid "No engines found."
msgstr "未找到引擎。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:118
msgid "No environment variables defined"
msgstr "未定义环境变量"

#. placeholder {0}: result.max_depth
#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:185
msgid "No errors found. Max depth: {0}"
msgstr "未发现错误。最大深度：{0}"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:403
msgid "No events found"
msgstr "未找到事件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:662
msgid "No Extension"
msgstr "无扩展名"

#: src/components/filters/FilterList.tsx:23
msgid "No filters yet"
msgstr "暂无过滤器"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:523
msgid "No input paths"
msgstr "没有输入路径"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:261
msgid "No issues detected"
msgstr "未检测到问题"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:515
msgid "No jobs found"
msgstr "未找到处理任务"

#: src/components/filters/FilterCard.tsx:149
msgid "No keywords set"
msgstr "未设置关键字"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:175
#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:199
msgid "No limit"
msgstr "不限"

#: src/components/logging/log-file-browser.tsx:416
msgid "No log files found"
msgstr "未找到日志文件"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:796
msgid "No logs available for this execution."
msgstr "该执行记录暂无日志。"

#: src/components/logging/log-viewer.tsx:466
msgid "No logs to display"
msgstr "暂无日志可显示"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:367
msgid "No matching events found"
msgstr "未找到匹配的事件"

#: src/components/sessions/recordings-tab.tsx:61
msgid "No media outputs generated yet."
msgstr "尚未生成媒体输出。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/outputs.tsx:286
msgid "No media outputs yet"
msgstr "暂无媒体文件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:947
msgid "No metadata tags added"
msgstr "未添加元数据标签"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:323
msgid "No modules configured"
msgstr "未配置模块"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:499
msgid "No other steps available to depend on."
msgstr "没有其他可依赖的步骤。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:558
msgid "No output generated"
msgstr "未生成输出"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/outputs.tsx:284
msgid "No outputs found"
msgstr "未找到媒体文件"

#: src/components/config/templates/tabs/engine-overrides-tab.tsx:130
msgid "No overrides configured"
msgstr "未配置覆盖项"

#: src/components/sessions/jobs-tab.tsx:40
msgid "No pipeline DAGs found."
msgstr "未发现处理管道 DAG。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:517
msgid "No pipeline jobs yet"
msgstr "暂无处理任务"

#: src/components/streamers/streamer-form.tsx:153
#: src/components/streamers/streamer-form.tsx:180
msgid "No platform configurations found. Please create one first."
msgstr "未找到平台配置，请先创建。"

#: src/components/config/templates/tabs/platform-overrides-tab.tsx:102
msgid "No platform found."
msgstr "未找到平台。"

#: src/components/config/templates/tabs/platform-overrides-tab.tsx:126
msgid "No platform overrides configured"
msgstr "未配置平台覆盖项"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/platforms/index.tsx:161
msgid "No platforms configured"
msgstr "未配置平台"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/platforms/index.tsx:159
msgid "No platforms found"
msgstr "未找到平台"

#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:123
msgid "No playable stream found in response"
msgstr "响应中未找到可播放的流"

#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:195
msgid "No playable streams found"
msgstr "未找到可播放的流"

#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:426
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:370
msgid "No presets found"
msgstr "未找到预设"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:372
msgid "No presets yet"
msgstr "暂无预设"

#: src/components/sessions/overview-tab.tsx:180
msgid "No preview generated"
msgstr "未生成预览"

#: src/components/streamers/edit/recent-sessions-list.tsx:113
msgid "No recent sessions found."
msgstr "未找到最近的录制会话。"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:140
msgid "No refresh needed or not supported"
msgstr "无需刷新或不支持"

#: src/components/config/platforms/tabs/platform-specific-tab.tsx:161
msgid "No specialized options available for this platform."
msgstr "此平台没有可用的专门选项。"

#: src/components/pipeline/workflows/steps-list.tsx:199
msgid "No Steps Added"
msgstr "未添加步骤"

#: src/components/pipeline/workflows/workflow-card.tsx:254
msgid "No steps defined"
msgstr "未定义步骤"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:380
msgid "No streamers found"
msgstr "未找到主播"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:215
msgid "No templates found"
msgstr "未找到模板"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:217
msgid "No templates yet"
msgstr "暂无模板"

#: src/components/sessions/timeline-tab.tsx:31
msgid "No Title Changes"
msgstr "标题无变化"

#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:564
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/index.tsx:255
msgid "No workflows found"
msgstr "未找到工作流"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/index.tsx:257
msgid "No workflows yet"
msgstr "暂无工作流"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:252
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:333
#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:515
msgid "None"
msgstr "无"

#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:194
msgid "None (Default)"
msgstr "无（默认）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:277
msgid "None (Strip Audio)"
msgstr "无（剥离音频）"

#: src/components/notifications/forms/discord-form.tsx:111
#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:188
#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:159
#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:647
#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:232
#: src/components/streamers/edit/streamer-meta-form.tsx:207
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: src/components/notifications/browser-channel-dialog.tsx:156
#: src/components/notifications/desktop-channel-dialog.tsx:59
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:171
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:358
msgid "Normal+"
msgstr "普通+"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:426
msgid "Not available"
msgstr "不可用"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:37
msgid "Not Found"
msgstr "未找到主播"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:340
msgid "Not supported in this browser"
msgstr "此浏览器不支持"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:241
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:271
msgid "Notification Events"
msgstr "通知事件"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:231
msgid "Notification Log Retention"
msgstr "通知日志保留"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:249
msgid "Notification permission not granted"
msgstr "未授予通知权限"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:239
msgid "Notification Retention"
msgstr "通知保留"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:331
msgid "Notification Service"
msgstr "通知服务"

#: src/components/layout/site-header.tsx:37
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:31
#: src/lib/menu-list.ts:124
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:390
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:133
msgid "notifier@example.com"
msgstr "notifier@example.com"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:108
msgid "Nth input: {input0}, {input1}..."
msgstr "第 N 个输入：{input0}, {input1}..."

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:117
msgid "Nth output: {output0}, {output1}..."
msgstr "第 N 个输出：{output0}, {output1}..."

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:251
#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:629
msgid "Number of attempts before failing the upload."
msgstr "上传失败前的重试次数。"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:155
msgid "Number of consecutive failed checks required to definitively confirm a streamer has gone offline. Higher values prevent \"fake\" offline detection."
msgstr "确认主播离线所需的连续失败检查次数。较高的值可以防止\"假\"离线检测。"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:201
msgid "Number of days to keep the history of completed, failed, or interrupted jobs in the database."
msgstr "在数据库中保留已完成、失败或中断任务历史记录的天数。"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:243
msgid "Number of days to keep the notification event log in the database. This affects the Notifications → Events page."
msgstr "在数据库中保留通知事件日志的天数。这会影响“通知 → 事件”页面。"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/twitch-config-fields.tsx:42
msgid "OAuth Token"
msgstr "OAuth 令牌"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:331
msgid "Off Canvas"
msgstr "侧滑"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:30
#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:237
#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:246
#: src/components/streamers/edit/recent-sessions-list.tsx:73
#: src/components/streamers/edit/streamer-header.tsx:65
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:71
msgid "Offline"
msgstr "离线"

#: src/components/sessions/session-header.tsx:37
msgid "OFFLINE"
msgstr "离线"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:101
#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:109
msgid "Offline Check"
msgstr "离线检查"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:151
msgid "Offline Detection"
msgstr "离线检测"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:143
msgid "Offline Detection Count"
msgstr "离线检测次数"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:680
msgid "Offload Decryption (Default: On)"
msgstr "卸载解密（默认：开）"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:223
msgid "Offset Consistency Check"
msgstr "偏移一致性检查"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:484
msgid "OK"
msgstr "正常"

#: src/components/config/shared/event-hooks-form.tsx:152
msgid "On Download Complete"
msgstr "录制完成时"

#: src/components/config/shared/event-hooks-form.tsx:158
msgid "On Download Error"
msgstr "录制出错时"

#: src/components/config/shared/event-hooks-form.tsx:146
msgid "On Download Start"
msgstr "录制开始时"

#: src/components/config/shared/event-hooks-form.tsx:140
msgid "On Offline"
msgstr "离线时"

#: src/components/config/shared/event-hooks-form.tsx:134
msgid "On Online"
msgstr "上线时"

#: src/components/config/shared/event-hooks-form.tsx:164
msgid "On Pipeline Complete"
msgstr "处理管道完成时"

#: src/components/sessions/session-card.tsx:97
msgid "Ongoing"
msgstr "进行中"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:297
msgid "Only include files with this extension (without dot)"
msgstr "仅包含具有该扩展名的文件（不含点号）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:728
msgid "Only supported for MP4/MOV/M4V"
msgstr "仅支持 MP4/MOV/M4V"

#: src/components/config/platforms/platform-card.tsx:83
#: src/components/config/templates/template-card.tsx:110
#: src/components/notifications/channel-card.tsx:148
#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:152
#: src/components/pipeline/outputs/output-card.tsx:128
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:170
#: src/components/pipeline/workflows/workflow-card.tsx:164
msgid "Open menu"
msgstr "打开菜单"

#: src/components/pipeline/presets/processors/copy-move-config-form.tsx:54
#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:80
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:68
msgid "Operation Mode"
msgstr "操作模式"

#: src/components/pipeline/presets/processors/copy-move-config-form.tsx:65
msgid "Operation Type"
msgstr "操作类型"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:120
msgid "Optimize Stream Headers"
msgstr "优化流头部"

#: src/components/config/shared/proxy-settings-card.tsx:183
#: src/components/config/shared/proxy-settings-card.tsx:202
#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:242
msgid "Optional"
msgstr "可选"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:289
msgid "Optional description for this preset"
msgstr "此预设的可选描述"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:422
msgid "Optional extra arguments appended to `tdl login`."
msgstr "附加到 `tdl login` 的可选额外参数。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/compression-config-form.tsx:118
#: src/components/pipeline/presets/processors/copy-move-config-form.tsx:124
msgid "Options"
msgstr "选项"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:34
msgid "Out of Space"
msgstr "空间不足"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:1019
#: src/components/config/platforms/platform-card.tsx:130
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:164
#: src/components/config/templates/template-card.tsx:161
#: src/components/pipeline/presets/processors/thumbnail-config-form.tsx:134
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: src/components/config/engines/forms/ffmpeg-form.tsx:151
msgid "Output Arguments"
msgstr "输出参数"

#: src/components/config/shared/output-settings-card.tsx:44
msgid "Output Configuration"
msgstr "输出配置"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:239
msgid "Output Detection"
msgstr "输出检测"

#: src/components/config/global/file-config-card.tsx:61
#: src/components/config/shared/output-settings-card.tsx:60
msgid "Output Folder"
msgstr "输出文件夹"

#: src/components/config/shared/output-settings-card.tsx:120
#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:300
msgid "Output Format"
msgstr "输出格式"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:826
msgid "Output Options"
msgstr "输出选项"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:536
msgid "Output Path"
msgstr "输出路径"

#: src/components/config/global/file-config-card.tsx:25
msgid "Output paths, templates, and formats."
msgstr "输出路径、模板与格式。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/thumbnail-config-form.tsx:145
msgid "Output Pattern (Optional)"
msgstr "输出文件名模式（可选）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/audio-extract-config-form.tsx:80
msgid "Output Settings"
msgstr "输出设置"

#: src/components/layout/site-header.tsx:49
#: src/components/sessions/overview-tab.tsx:119
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:43
#: src/lib/menu-list.ts:90
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:478
msgid "Outputs"
msgstr "输出"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:210
msgid "Outside Schedule"
msgstr "不在计划时间内"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:198
msgid "Overall Health"
msgstr "总体健康"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:166
msgid "Overall system status"
msgstr "整体系统状态"

#: src/components/config/templates/tabs/platform-overrides-tab.tsx:82
msgid "Override configuration (paths, delays, etc.) for specific platforms."
msgstr "为特定平台覆盖配置（路径、延迟等）。"

#: src/components/config/shared/output-settings-card.tsx:188
msgid "Override download engine."
msgstr "覆盖录制引擎。"

#: src/components/config/shared/output-settings-card.tsx:101
msgid "Override filename template."
msgstr "覆盖文件名模板。"

#: src/components/config/shared/record-danmu-card.tsx:61
msgid "Override global default."
msgstr "覆盖全局默认值。"

#: src/components/streamers/edit/streamer-config-form.tsx:124
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/$id.edit.tsx:315
msgid "Override global defaults for this streamer."
msgstr "为此主播覆盖全局默认值。"

#: src/components/config/shared/output-settings-card.tsx:72
msgid "Override output folder."
msgstr "覆盖输出文件夹。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/$sessionId.tsx:220
msgid "Overview"
msgstr "概览"

#: src/components/pipeline/presets/processors/compression-config-form.tsx:153
#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:268
msgid "Overwrite"
msgstr "覆盖"

#: src/components/pipeline/presets/processors/copy-move-config-form.tsx:182
msgid "Overwrite Existing"
msgstr "覆盖已存在文件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:150
msgid "Overwrite existing .ass files"
msgstr "覆盖现有的 .ass 文件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:271
msgid "Overwrite existing files"
msgstr "覆盖现有文件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/audio-extract-config-form.tsx:226
#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:750
msgid "Overwrite Files"
msgstr "覆盖文件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:147
msgid "Overwrite Output"
msgstr "覆盖输出"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:435
msgid "Page"
msgstr "页码"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:216
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:441
msgid "Paired"
msgstr "已配对"

#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:582
msgid "Paired pipeline is not supported for this entity."
msgstr "该实体不支持配对分段处理管道。"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:213
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:438
msgid "Paired Segment"
msgstr "配对分段"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:224
#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:309
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:449
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:552
msgid "Paired Segment Pipeline"
msgstr "配对分段处理管道"

#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:314
msgid "Parse and play live streams"
msgstr "解析并播放直播流"

#: src/components/player/url-input-form.tsx:323
msgid "Parse Batch"
msgstr "批量解析"

#. placeholder {0}: error instanceof Error ? error.message : i18n._(msg`Unknown error`)
#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:132
msgid "Parse error: {0}"
msgstr "解析失败：{0}"

#: src/components/player/url-input-form.tsx:230
msgid "Parse Stream"
msgstr "解析流"

#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:363
msgid "Parsing Stream..."
msgstr "正在解析流..."

#: src/components/player/url-input-form.tsx:225
#: src/components/player/url-input-form.tsx:318
msgid "Parsing..."
msgstr "解析中..."

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:285
#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:216
msgid "Passthrough Inputs"
msgstr "透传输入"

#: src/components/config/shared/proxy-settings-card.tsx:197
#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:105
#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:111
#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:336
#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:342
#: src/routes/_public/login.tsx:201
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:491
msgid "Password / 2FA blocked"
msgstr "密码/两步验证被阻止"

#: src/routes/_public/login.tsx:72
msgid "Password change required"
msgstr "请修改密码"

#: src/routes/_authed/change-password.tsx:67
msgid "Password changed successfully. Please login with your new password."
msgstr "密码修改成功。请使用新密码登录。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:69
msgid "Path to DanmakuFactory binary. If empty, uses environment variable or PATH."
msgstr "DanmakuFactory 可执行文件路径。如果为空，则使用环境变量或 PATH。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:526
msgid "Path to Telegram Desktop (contains tdata)"
msgstr "Telegram Desktop 路径（包含 tdata）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:73
msgid "Path Variables"
msgstr "路径变量"

#: src/components/logging/log-viewer.tsx:401
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/components/logging/log-viewer.tsx:516
msgid "paused"
msgstr "条已暂停"

#: src/components/pipeline/dag-graph-view.tsx:390
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:218
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:457
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:328
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:106
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:404
msgid "Pending"
msgstr "待处理"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:276
msgid "Pending Jobs"
msgstr "待处理任务"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:539
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/outputs.tsx:309
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:401
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/index.tsx:286
msgid "Per page:"
msgstr "每页："

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:176
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:399
msgid "Per-segment"
msgstr "逐段"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:187
#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:292
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:410
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:521
msgid "Per-segment Pipeline"
msgstr "逐段处理管道"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:211
msgid "Per-Streamer"
msgstr "按主播"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:1010
msgid "Perf"
msgstr "性能"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:668
#: src/components/sessions/overview-tab.tsx:197
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:581
msgid "Performance"
msgstr "性能"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:344
msgid "Permission required"
msgstr "需要权限"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:217
msgid "Phone & Code (2FA optional)"
msgstr "手机号和验证码（可选两步验证）"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:161
msgid "Pick a preset theme or import a custom one."
msgstr "选择预设主题或导入自定义主题。"

#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:219
#: src/components/layout/site-header.tsx:36
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:30
#: src/lib/menu-list.ts:70
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:444
msgid "Pipeline"
msgstr "处理管道"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:153
msgid "Pipeline Configuration"
msgstr "处理管道配置"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:281
msgid "Pipeline deleted successfully"
msgstr "处理管道已删除"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:204
msgid "Pipeline Execution"
msgstr "处理管道执行"

#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:308
msgid "Pipeline has failed jobs. Click to view details."
msgstr "处理管道中有失败的处理任务。点击查看详情。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:268
msgid "Pipeline is already completed or cancelled"
msgstr "该处理管道已结束或已取消"

#: src/components/pipeline/workflows/steps-list.tsx:202
msgid "Pipeline is empty."
msgstr "处理管道为空。"

#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:183
msgid "Pipeline is valid"
msgstr "处理管道有效"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:103
msgid "Pipeline job created successfully"
msgstr "处理任务创建成功"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:159
msgid "Pipeline Job Timeouts"
msgstr "管道任务超时"

#: src/components/sessions/jobs-tab.tsx:28
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:358
msgid "Pipeline Jobs"
msgstr "处理任务"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:328
msgid "Pipeline Manager"
msgstr "处理管道管理器"

#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:169
msgid "Pipeline must have at least one step"
msgstr "处理管道必须至少包含一个步骤"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:206
msgid "Pipeline Name"
msgstr "处理管道名称"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:48
msgid "Pipeline name is required"
msgstr "处理管道名称是必填项"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:271
msgid "Pipeline Statistics"
msgstr "处理管道统计"

#: src/components/pipeline/workflows/pipeline-workflow-editor.tsx:64
#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:363
msgid "Pipeline Structure"
msgstr "处理管道结构"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:381
msgid "pipelines"
msgstr "处理管道"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:466
msgid "Placeholders"
msgstr "占位符"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:266
msgid "Platform"
msgstr "平台"

#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:146
msgid "Platform Configuration"
msgstr "平台配置"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/platforms/$platformId.tsx:44
msgid "Platform configuration updated successfully"
msgstr "平台配置更新成功"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/platforms/index.tsx:168
msgid "Platform configurations will appear here when available."
msgstr "平台配置可用时将显示在此处。"

#: src/components/streamers/edit/streamer-config-form.tsx:51
msgid "Platform Detected: {detectedPlatform}"
msgstr "检测到平台：{detectedPlatform}"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:161
msgid "Platform name"
msgstr "平台名称"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/platforms/$platformId.tsx:84
msgid "Platform not found"
msgstr "未找到平台"

#: src/components/config/templates/tabs/platform-override-card.tsx:118
msgid "Platform Override Settings"
msgstr "平台覆盖设置"

#: src/components/config/templates/tabs/platform-overrides-tab.tsx:79
msgid "Platform Overrides"
msgstr "平台覆盖项"

#: src/components/config/platforms/tabs/platform-specific-tab.tsx:106
msgid "Platform Specific Configuration"
msgstr "平台专属配置"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:65
msgid "Platform URL extractors"
msgstr "平台 URL 提取器"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/platforms/index.tsx:89
msgid "platforms"
msgstr "平台"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:390
#: src/components/config/templates/template-editor.tsx:267
#: src/components/layout/site-header.tsx:43
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:37
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:56
msgid "Platforms"
msgstr "平台"

#: src/components/sessions/recordings-tab.tsx:157
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: src/components/layout/site-header.tsx:39
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:33
#: src/lib/menu-list.ts:97
msgid "Player"
msgstr "播放器"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:992
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

#: src/components/player/url-input-form.tsx:32
msgid "Please enter a valid URL"
msgstr "请输入有效的 URL"

#: src/components/player/url-input-form.tsx:39
msgid "Please enter at least one URL"
msgstr "请至少输入一个 URL"

#: src/routes/_authed/change-password.tsx:127
msgid "Please enter your new password details"
msgstr "请输入你的新密码信息"

#: src/hooks/use-edit-streamer.ts:151
msgid "Please fix validation errors"
msgstr "请修正校验错误"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:435
msgid "Please restart the system to ensure all configuration changes are fully applied."
msgstr "请重启系统以确保所有配置更改已完全生效。"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:129
msgid "Please select a JSON file"
msgstr "请选择一个 JSON 文件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:539
msgid "Please set Telegram Desktop Directory first"
msgstr "请先设置 Telegram Desktop 目录"

#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:366
msgid "Please wait while we resolve the stream URL."
msgstr "正在解析流 URL，请稍候。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:86
msgid "Podcast Extraction"
msgstr "播客提取"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:217
msgid "Pool Idle Timeout (ms)"
msgstr "连接池空闲超时（毫秒）"

#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:60
msgid "Port"
msgstr "端口"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:372
msgid "Position"
msgstr "位置"

#: src/components/sidebar/footer.tsx:26
msgid "Powered by <0>Rust-srec</0>."
msgstr "由 <0>Rust-srec</0> 提供支持。"

#: src/components/filters/forms/TimeBasedFilterForm.tsx:377
msgid "Precision Schedule"
msgstr "精确时间表"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:193
msgid "Prefer Manifest"
msgstr "优先使用清单"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:225
msgid "Prefer QR login first; Phone & Code (2FA optional) second; Desktop last."
msgstr "优先使用二维码登录；其次是手机号和验证码（可选两步验证）；最后是桌面登录。"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:61
msgid "Preferences"
msgstr "偏好设置"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyu-config-fields.tsx:41
msgid "Preferred CDN"
msgstr "首选 CDN"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:108
msgid "Preferred CDNs"
msgstr "首选 CDN"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:89
msgid "Preferred Formats"
msgstr "首选格式"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:69
msgid "Preferred Qualities"
msgstr "首选画质"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/bilibili-config-fields.tsx:57
msgid "Preferred Quality (QN)"
msgstr "首选画质 (QN)"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:784
msgid "Prefetch Count"
msgstr "预取数量"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:755
msgid "Prefetching"
msgstr "预取"

#: src/components/pipeline/presets/processors/compression-config-form.tsx:130
msgid "Preserve Paths"
msgstr "保留路径"

#: src/components/pipeline/workflows/flow-editor/step-node.tsx:121
msgid "preset"
msgstr "预设"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:178
msgid "Preset cloned successfully"
msgstr "预设克隆成功"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/create.tsx:24
msgid "Preset created successfully"
msgstr "预设创建成功"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:168
msgid "Preset deleted successfully"
msgstr "预设删除成功"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:124
msgid "Preset Details"
msgstr "预设详情"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/$presetId.tsx:76
msgid "Preset not found"
msgstr "未找到预设"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:245
msgid "Preset Step"
msgstr "预设步骤"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/$presetId.tsx:35
msgid "Preset updated successfully"
msgstr "预设更新成功"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:264
msgid "presets"
msgstr "预设"

#: src/components/filters/forms/TimeBasedFilterForm.tsx:147
#: src/components/filters/forms/TimeBasedFilterForm.tsx:222
#: src/components/layout/site-header.tsx:50
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:44
#: src/lib/menu-list.ts:75
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:244
msgid "Presets"
msgstr "预设"

#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:230
msgid "Presets Available"
msgstr "可用预设"

#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:161
msgid "Press Enter to add recipient"
msgstr "按 Enter 添加收件人"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:92
msgid "Preview Gallery"
msgstr "预览图库"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:27
msgid "Preview Thumbnail"
msgstr "预览缩略图"

#: src/components/sessions/overview-tab.tsx:171
msgid "Preview Unavailable"
msgstr "预览不可用"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:431
msgid "Previous"
msgstr "上一页"

#: src/components/sessions/timeline-tab.tsx:127
msgid "Previous Title"
msgstr "上一个标题"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:488
msgid "Primary"
msgstr "主要"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:515
msgid "Primary Action"
msgstr "主要操作"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:119
msgid "Prioritize specific CDN providers. Press Enter to add."
msgstr "优先选择特定 CDN 提供商。按 Enter 添加。"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:80
msgid "Prioritize specific qualities (case-insensitive). Press Enter to add."
msgstr "优先选择特定画质（不区分大小写）。按 Enter 添加。"

#: src/components/streamers/config/stream-selection-input.tsx:100
msgid "Prioritize specific streaming protocols. Press Enter to add."
msgstr "优先选择特定流媒体协议。按 Enter 添加。"

#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:219
#: src/components/streamers/edit/streamer-meta-form.tsx:194
msgid "Priority"
msgstr "优先级"

#: src/components/notifications/browser-channel-dialog.tsx:138
msgid "Priority Filter"
msgstr "优先级过滤器"

#. placeholder {0}: status.exited.code ?? 0
#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:598
msgid "Process exited with code {0}"
msgstr "进程以代码 {0} 退出"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:105
msgid "Process locally: Remux to MP4, generate thumbnail, move to archive folder."
msgstr "本地处理：重封装为 MP4，生成缩略图，移动到归档文件夹。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:108
msgid "Process video and extract podcast audio in parallel, then upload both."
msgstr "并行处理视频并提取播客音频，然后同时上传两者。"

#: src/components/pipeline/dag-graph-view.tsx:392
#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:286
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:220
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:459
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:330
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:109
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:410
msgid "Processing"
msgstr "处理中"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:135
msgid "Processing Behavior"
msgstr "处理行为"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:71
msgid "Processing nodes"
msgstr "处理节点"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:143
msgid "Processor"
msgstr "处理器"

#: src/components/pipeline/presets/preset-editor.tsx:48
msgid "Processor is required"
msgstr "必须选择处理器"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:284
msgid "Progress"
msgstr "进度"

#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:299
msgid "Progress:"
msgstr "进度："

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/twitcasting-config-fields.tsx:29
msgid "Protection Settings"
msgstr "保护设置"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/huya-config-fields.tsx:26
msgid "Protocol Settings"
msgstr "协议设置"

#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:186
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:321
#: src/components/config/shared/proxy-settings-card.tsx:242
msgid "Proxy Configuration"
msgstr "代理配置"

#: src/components/config/shared/proxy-settings-card.tsx:264
msgid "Proxy Strategy"
msgstr "代理策略"

#: src/components/config/shared/proxy-settings-card.tsx:162
msgid "Proxy URL"
msgstr "代理 URL"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:214
#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:508
msgid "QR Code"
msgstr "二维码"

#: src/components/credentials/bilibili-qr-login-dialog.tsx:165
msgid "QR code expired"
msgstr "二维码已过期"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:180
msgid "QR Login"
msgstr "扫码登录"

#: src/components/config/engines/forms/streamlink-form.tsx:62
#: src/components/player/stream-info-card.tsx:170
msgid "Quality"
msgstr "质量"

#: src/components/pipeline/presets/processors/thumbnail-config-form.tsx:107
msgid "Quality (qscale)"
msgstr "质量（qscale）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:329
msgid "Quality Control"
msgstr "质量控制"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyu-config-fields.tsx:69
msgid "Quality Rate"
msgstr "画质等级"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/huya-config-fields.tsx:101
msgid "Quality Settings"
msgstr "画质设置"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:596
msgid "Queue"
msgstr "队列"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:87
msgid "Quick Share"
msgstr "快速分享"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:198
msgid "RAM utilization"
msgstr "内存使用率"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:194
msgid "Random"
msgstr "随机"

#: src/components/streamers/edit/active-download-card.tsx:175
#: src/components/streamers/progress-indicator.tsx:132
msgid "Ratio"
msgstr "比例"

#: src/components/config/platforms/tabs/platform-specific-tab.tsx:223
msgid "Raw JSON Editor"
msgstr "原始 JSON 编辑器"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:633
msgid "Raw Segment TTL (ms)"
msgstr "原始分段 TTL（毫秒）"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:69
#: src/components/pipeline/presets/preset-templates.ts:32
msgid "Rclone"
msgstr "Rclone"

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:205
msgid "Rclone Executable"
msgstr "Rclone 可执行文件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/registry.ts:66
#: src/components/pipeline/presets/processors/registry.ts:121
msgid "Rclone Transfer"
msgstr "Rclone 传输"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:79
msgid "Read Timeout (ms)"
msgstr "读取超时 (ms)"

#: src/components/config/engines/engine-card.tsx:146
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:343
msgid "Ready"
msgstr "就绪"

#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:385
msgid "Ready to Watch"
msgstr "准备观看"

#: src/components/notifications/browser-channel-dialog.tsx:88
msgid "Real-time"
msgstr "实时"

#: src/components/logging/log-viewer.tsx:355
msgid "Real-Time Logs"
msgstr "实时日志"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:133
msgid "Real-time status of all system components and resources."
msgstr "所有系统组件与资源的实时状态。"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:139
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:137
msgid "Receive a notification when a stream ends."
msgstr "当直播结束时接收通知。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:135
msgid "Receive a notification when a streamer goes live."
msgstr "当主播开播时接收通知。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:244
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:273
msgid "Recent notification events persisted by the backend"
msgstr "后端持久化的最近通知事件"

#: src/components/streamers/edit/recent-sessions-list.tsx:36
msgid "Recent Sessions"
msgstr "最近录制会话"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:511
msgid "Recommended"
msgstr "推荐"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:331
msgid "Recommended: 8388608 (8 MiB)"
msgstr "推荐：8388608 (8 MiB)"

#: src/components/config/global/file-config-card.tsx:34
#: src/components/config/shared/record-danmu-card.tsx:40
msgid "Record Danmu"
msgstr "录制弹幕"

#: src/components/streamers/edit/streamer-header.tsx:61
msgid "Recording"
msgstr "录制"

#: src/components/streamers/edit/streamer-filters-tab.tsx:30
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/$id.edit.tsx:245
msgid "Recording Filters"
msgstr "录制过滤器"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:220
msgid "Recording will start when schedule allows"
msgstr "录制将在计划允许时开始"

#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/$sessionId.tsx:238
msgid "Recordings"
msgstr "录制内容"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:199
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:372
#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:148
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:138
msgid "Refresh failed: Manual login required"
msgstr "刷新失败：需要手动登录"

#: src/components/sessions/session-list.tsx:90
msgid "REFRESH LIBRARY"
msgstr "刷新库"

#: src/components/filters/forms/FilterTypeSelector.tsx:55
msgid "Regex"
msgstr "正则表达式"

#: src/components/filters/forms/RegexFilterForm.tsx:28
msgid "Regex Pattern"
msgstr "正则模式"

#: src/components/pipeline/presets/processors/copy-move-config-form.tsx:221
msgid "Regex patterns to exclude files. Matched against full path and filename."
msgstr "用于排除文件的正则模式。将针对完整路径和文件名进行匹配。"

#: src/components/config/templates/tabs/engine-overrides-tab.tsx:162
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:772
msgid "Remove Input on Success"
msgstr "成功后移除输入"

#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:291
msgid "Remove source on success"
msgstr "成功后移除源文件"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:4
#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:36
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:86
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:62
msgid "Remux"
msgstr "重封装"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:60
#: src/components/pipeline/presets/preset-templates.ts:5
#: src/components/pipeline/presets/processors/registry.ts:61
msgid "Remux / Transcode"
msgstr "重封装/转码"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:30
msgid "Remux and Clean"
msgstr "重封装并清理"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:5
msgid "Remux to MKV"
msgstr "重封装为 MKV"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:52
msgid "Remux to MKV without re-encoding. Matroska supports more codecs and features."
msgstr "无需重新编码，重封装为 MKV。Matroska 支持更多编码与特性。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:71
msgid "Remux to MP4 with faststart flag for web streaming optimization."
msgstr "使用 faststart 标志重封装为 MP4，以优化网页播放。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:77
msgid "Remux to MP4 without re-encoding and delete the original file on success. Saves disk space."
msgstr "重封装为 MP4 且不重新编码，并在成功后删除原始文件。节省磁盘空间。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:51
msgid "Remux to MP4 without re-encoding. Fast and lossless - just changes the container format."
msgstr "无需重新编码，重封装为 MP4。快速且无损——仅更改封装格式。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:24
msgid "Remux with Faststart"
msgstr "重封装 (Faststart)"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:834
msgid "Reorder Duration (ms)"
msgstr "重排持续时间（毫秒）"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:854
msgid "Reorder Max Segments"
msgstr "重排最大分段数"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:548
msgid "Replace All"
msgstr "全部替换"

#: src/components/pipeline/presets/processors/copy-move-config-form.tsx:185
msgid "Replace destination files if they exist"
msgstr "如果目标文件已存在则替换"

#: src/components/pipeline/presets/processors/compression-config-form.tsx:156
msgid "Replace output files"
msgstr "替换输出文件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/audio-extract-config-form.tsx:229
msgid "Replace output files if they already exist"
msgstr "若输出文件已存在则替换"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:193
msgid "Request timeout duration"
msgstr "请求超时时长"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:211
msgid "Require Subtitles"
msgstr "需要字幕"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/twitcasting-config-fields.tsx:55
msgid "Required if the stream is password-protected by the broadcaster."
msgstr "如果直播间被主播设置了密码保护，则为必填。"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:239
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:464
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:562
msgid "Requires \"Record Danmu\" to be enabled."
msgstr "需要启用“录制弹幕”。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:369
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:105
msgid "Reset"
msgstr "重置"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:456
msgid "Resolution (Scale)"
msgstr "分辨率（缩放）"

#: src/components/config/global/resource-limits-card.tsx:24
msgid "Resource Limits"
msgstr "资源限制"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:458
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:432
#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:180
msgid "Restart Required"
msgstr "需要重启"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:552
msgid "Restart with -d"
msgstr "使用 -d 重启"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:262
msgid "Restore from a backup file"
msgstr "从备份文件恢复"

#: src/routes/_public/login.tsx:243
msgid "Restore password"
msgstr "重置密码"

#: src/components/logging/log-viewer.tsx:396
msgid "Resume"
msgstr "继续"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:86
msgid "Resuming in"
msgstr "将在…后恢复"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:189
msgid "Retention Period"
msgstr "保留期限"

#: src/components/pipeline/presets/processors/delete-config-form.tsx:65
msgid "Retries for locked files"
msgstr "锁定文件重试次数"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:653
msgid "Retry All Failed"
msgstr "重试所有失败任务"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:380
#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:606
#: src/components/pipeline/presets/processors/delete-config-form.tsx:78
msgid "Retry Delay (ms)"
msgstr "重试延迟（ms）"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:519
msgid "Retry Delay Base (ms)"
msgstr "重试延迟基数（毫秒）"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:268
msgid "Retry Failed Steps"
msgstr "重试失败步骤"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:377
msgid "Retry Job"
msgstr "重试处理任务"

#: src/components/pipeline/presets/processors/delete-config-form.tsx:42
#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:228
msgid "Retry Policy"
msgstr "重试策略"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:135
msgid "Return Previous Page"
msgstr "返回上一页"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:246
msgid "Reusable processor configurations for pipeline steps"
msgstr "处理管道步骤可复用的处理器配置"

#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:296
msgid "Review recorded streams and manage archives"
msgstr "查看录制内容并管理归档"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:377
msgid "Right"
msgstr "右侧"

#: src/components/config/shared/proxy-settings-card.tsx:122
msgid "Route traffic through an intermediate server"
msgstr "通过中间服务器转发流量"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:405
msgid "Rows per page"
msgstr "每页行数"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:497
msgid "Run"
msgstr "运行"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:69
msgid "Run a custom FFmpeg command. Edit the args to customize."
msgstr "运行自定义 FFmpeg 命令。编辑参数以自定义。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:70
msgid "Run a custom shell command with placeholders (e.g. {input}, {inputs_json}, {streamer}, %Y%m%d)."
msgstr "运行带有占位符的自定义 Shell 命令（例如 {input}, {inputs_json}, {streamer}, %Y%m%d）。"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:294
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:524
msgid "Runs for each recorded segment immediately after it's finished."
msgstr "在每个录制分段完成后立即运行。"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:328
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:601
msgid "Runs once after the entire session ends and all segment pipelines have completed."
msgstr "在整个会话结束且所有分段管道均已完成后运行一次。"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:273
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:500
msgid "Runs once after the recording session concludes and all individual segment pipelines have finished. Ideal for session-wide actions like merging all segments, final notifications, or cleanup."
msgstr "在录制会话结束且所有单个分段管道均已完成后运行一次。适用于合并所有分段、最终通知或清理等全局操作。"

#: src/components/config/shared/event-hooks-form.tsx:148
msgid "Runs when a download begins."
msgstr "录制开始时运行。"

#: src/components/config/shared/event-hooks-form.tsx:154
msgid "Runs when a download completes successfully."
msgstr "录制成功完成时运行。"

#: src/components/config/shared/event-hooks-form.tsx:160
msgid "Runs when a download encounters an error."
msgstr "录制发生错误时运行。"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:233
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:458
msgid "Runs when both the video segment and its corresponding danmu segment are available."
msgstr "当视频分段及其对应的弹幕分段都可用时运行。"

#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:556
msgid "Runs when both video and danmu segments are available."
msgstr "当视频和弹幕分段都可用时运行。"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:311
msgid "Runs when both video and danmu segments are available. Requires \"Record Danmu\" to be enabled."
msgstr "当视频和弹幕分段都可用时运行。需要启用“录制弹幕”。"

#: src/components/config/shared/event-hooks-form.tsx:166
msgid "Runs when the post-processing pipeline completes."
msgstr "后处理管道完成时运行。"

#: src/components/config/shared/event-hooks-form.tsx:142
msgid "Runs when the streamer goes offline."
msgstr "主播离线时运行。"

#: src/components/config/shared/event-hooks-form.tsx:136
msgid "Runs when the streamer goes online."
msgstr "主播上线时运行。"

#: src/components/filters/forms/RegexFilterForm.tsx:38
msgid "Rust regex syntax supported."
msgstr "支持 Rust 正则语法。"

#: src/components/layout/app-sidebar.tsx:54
#: src/components/sidebar/sheet-menu.tsx:33
#: src/components/sidebar/sidebar.tsx:75
msgid "Rust-Srec"
msgstr "Rust-Srec"

#: src/components/config/shared/danmu-config-form.tsx:144
msgid "Sample danmu at a constant time interval."
msgstr "按固定时间间隔采样弹幕。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/audio-extract-config-form.tsx:164
msgid "Sample Rate (Hz)"
msgstr "采样率（Hz）"

#: src/components/config/shared/danmu-config-form.tsx:120
msgid "Sampling Strategy"
msgstr "采样策略"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:154
msgid "Sanitized session title"
msgstr "清理后的会话标题"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:147
msgid "Sanitized streamer name"
msgstr "清理后的主播名称"

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:302
#: src/components/config/platforms/platform-editor.tsx:159
#: src/components/config/templates/template-editor.tsx:213
#: src/components/filters/FilterDialog.tsx:260
#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:452
#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-save-fab.tsx:37
#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:543
#: src/components/streamers/edit/streamer-save-fab.tsx:53
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/global.tsx:90
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:380
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:231
msgid "Save settings to a JSON file"
msgstr "将设置保存为 JSON 文件"

#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:274
msgid "Save Workflow"
msgstr "保存工作流"

#: src/components/config/platforms/platform-editor.tsx:157
#: src/components/config/templates/template-editor.tsx:209
#: src/components/filters/FilterDialog.tsx:257
#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:272
#: src/components/streamers/edit/streamer-save-fab.tsx:48
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/global.tsx:90
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:379
msgid "Saving..."
msgstr "保存中..."

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:247
msgid "Scan a directory for new files created by the command. Detected files will be passed to the next pipeline step."
msgstr "扫描目录以查找命令创建的新文件。检测到的文件将传递到下一个管道步骤。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:260
msgid "Scan Directory"
msgstr "扫描目录"

#: src/components/credentials/bilibili-qr-login-dialog.tsx:195
msgid "Scan the QR code with Bilibili app to login and save credentials"
msgstr "使用哔哩哔哩 App 扫码登录并保存凭据"

#: src/components/credentials/bilibili-qr-login-dialog.tsx:135
msgid "Scan with Bilibili mobile app"
msgstr "使用哔哩哔哩移动端 App 扫码"

#: src/components/credentials/bilibili-qr-login-dialog.tsx:147
msgid "Scanned! Please confirm on your phone"
msgstr "已扫描！请在手机上确认"

#: src/components/filters/forms/FilterTypeSelector.tsx:28
msgid "Schedule recording times"
msgstr "安排录制时间"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:33
#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:201
msgid "Scheduled"
msgstr "已计划"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:330
msgid "Scheduler"
msgstr "调度器"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:47
msgid "Script"
msgstr "脚本"

#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:270
msgid "Search by name or description..."
msgstr "按名称或描述搜索..."

#: src/components/config/templates/tabs/engine-overrides-tab.tsx:97
msgid "Search engines..."
msgstr "搜索引擎..."

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:333
msgid "Search events..."
msgstr "搜索事件..."

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:370
msgid "Search jobs..."
msgstr "搜索处理任务..."

#: src/components/logging/log-viewer.tsx:417
msgid "Search logs..."
msgstr "搜索日志..."

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/outputs.tsx:168
msgid "Search outputs..."
msgstr "搜索媒体文件..."

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/platforms/index.tsx:79
msgid "Search platforms..."
msgstr "搜索平台..."

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:254
msgid "Search presets..."
msgstr "搜索预设..."

#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:305
msgid "Search sessions..."
msgstr "搜索录制会话..."

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:280
msgid "Search streamer..."
msgstr "搜索主播..."

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:253
msgid "Search streamers..."
msgstr "搜索主播..."

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:128
msgid "Search templates..."
msgstr "搜索模板..."

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/index.tsx:171
msgid "Search workflows..."
msgstr "搜索工作流..."

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:211
msgid "Second (00-59)"
msgstr "秒 (00-59)"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:501
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:518
msgid "Secondary"
msgstr "次要"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:394
msgid "secret"
msgstr "secret"

#: src/components/config/engines/forms/ffmpeg-form.tsx:76
msgid "secs"
msgstr "秒"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:178
msgid "Security & Identity"
msgstr "安全与身份"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:179
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:402
msgid "Segment"
msgstr "分段"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:479
msgid "Segment Timeout (ms)"
msgstr "分段超时（毫秒）"

#: src/components/streamers/edit/active-download-card.tsx:164
msgid "Segments"
msgstr "分段"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:339
msgid "Select a default engine"
msgstr "选择默认引擎"

#: src/components/config/shared/output-settings-card.tsx:131
msgid "Select a format"
msgstr "选择格式"

#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:252
msgid "Select a processing job or workflow to add to your pipeline."
msgstr "选择要添加到处理管道的处理任务或工作流。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:269
msgid "Select a session"
msgstr "选择会话"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:236
msgid "Select a streamer"
msgstr "选择主播"

#: src/components/notifications/desktop-channel-dialog.tsx:190
#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:351
msgid "Select All"
msgstr "全选"

#: src/components/config/shared/output-settings-card.tsx:172
msgid "Select an engine"
msgstr "选择引擎"

#: src/components/config/shared/record-danmu-card.tsx:82
msgid "Select behavior"
msgstr "选择行为"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:254
msgid "Select category"
msgstr "选择类别"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:177
#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:264
msgid "Select codec"
msgstr "选择编解码器"

#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:154
msgid "Select config"
msgstr "选择配置"

#: src/components/logging/log-file-browser.tsx:271
msgid "Select date range"
msgstr "选择日期范围"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:281
msgid "Select File"
msgstr "选择文件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/compression-config-form.tsx:72
msgid "Select format"
msgstr "选择格式"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:205
msgid "Select login type"
msgstr "选择登录类型"

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:91
msgid "Select operation"
msgstr "选择操作"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:217
msgid "Select preset"
msgstr "选择预设"

#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:224
#: src/components/streamers/edit/streamer-meta-form.tsx:199
msgid "Select priority"
msgstr "选择优先级"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:183
msgid "Select strategy"
msgstr "选择策略"

#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:189
msgid "Select template"
msgstr "选择模板"

#: src/components/filters/forms/TimeBasedFilterForm.tsx:133
msgid "Select the days required for this filter to apply."
msgstr "选择此过滤器生效的日期。"

#. placeholder {0}: channel.name
#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:305
msgid "Select the events that should trigger notifications for <0>{0}</0>."
msgstr "选择会为 <0>{0}</0> 触发通知的事件。"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/bilibili-config-fields.tsx:84
msgid "Select the highest quality level you want to attempt capturing."
msgstr "选择你想要尝试采集的最高质量等级。"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:507
msgid "Select the steps that must complete successfully before this step runs."
msgstr "选择必须在此步骤运行前成功完成的步骤。"

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:240
#: src/components/notifications/channel-form.tsx:326
#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:161
msgid "Select type"
msgstr "选择类型"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:112
msgid "Select your preferred color scheme."
msgstr "选择你偏好的配色方案。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:431
msgid "selected"
msgstr "已选"

#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:495
msgid "Selected"
msgstr "已选择"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:662
msgid "Send"
msgstr "发送"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:647
msgid "Sensitive"
msgstr "敏感"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:311
msgid "Separate multiple paths with commas."
msgstr "用英文逗号分隔多个路径。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:341
msgid "Server not configured"
msgstr "服务器未配置"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:259
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:484
#: src/components/pipeline/outputs/output-card.tsx:201
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:260
msgid "Session"
msgstr "会话"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:256
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:481
msgid "Session Complete"
msgstr "会话完成"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:267
#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:326
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:492
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:598
msgid "Session Complete Pipeline"
msgstr "会话完成处理管道"

#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:621
msgid "Session complete pipeline is not supported for this entity."
msgstr "该实体不支持会话完成处理管道。"

#: src/components/sessions/session-card.tsx:85
msgid "Session deleted successfully"
msgstr "会话已删除"

#: src/components/sessions/session-header.tsx:100
msgid "Session Details"
msgstr "录制会话详情"

#: src/components/sessions/overview-tab.tsx:205
msgid "Session Duration"
msgstr "录制时长"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:285
msgid "Session Gap"
msgstr "会话间隔"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:140
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:431
msgid "Session ID"
msgstr "录制会话 ID"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:49
msgid "Session ID is required"
msgstr "会话 ID 是必需的"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:625
msgid "Session is not running"
msgstr "会话未运行"

#: src/components/sessions/session-card.tsx:256
msgid "Session Menu"
msgstr "会话菜单"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:277
msgid "Session Merging Gap"
msgstr "会话合并间隔"

#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/$sessionId.tsx:165
msgid "Session not found"
msgstr "未找到录制会话"

#: src/components/sessions/overview-tab.tsx:144
msgid "Session Preview"
msgstr "录制预览"

#: src/components/sessions/overview-tab.tsx:153
msgid "Session thumbnail"
msgstr "会话缩略图"

#: src/components/layout/site-header.tsx:29
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:23
#: src/lib/menu-list.ts:64
#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:295
msgid "Sessions"
msgstr "录制会话"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:481
msgid "Set \"TDL Binary Path\" to your `tdl` executable, or make sure `tdl` is in PATH."
msgstr "将“TDL 二进制路径”设置为你的 `tdl` 可执行文件，或确保 `tdl` 在 PATH 中。"

#: src/components/config/shared/limits-card.tsx:37
msgid "Set constraints on downloads."
msgstr "设置录制限制。"

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:359
msgid "Set up a new download tool configuration"
msgstr "设置新的录制工具配置"

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:97
#: src/components/layout/site-header.tsx:30
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:24
#: src/lib/menu-list.ts:105
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:108
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: src/components/streamers/edit/streamer-config-form.tsx:54
msgid "Settings have been optimized for this platform."
msgstr "设置已针对该平台优化。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/global.tsx:131
msgid "Settings updated successfully"
msgstr "设置更新成功"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:168
msgid "Shadcn UI Theme Presets"
msgstr "Shadcn UI 主题预设"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/logging.tsx:66
msgid "Shared pipeline utilities"
msgstr "共享的处理管道工具"

#: src/components/streamers/progress-indicator.tsx:98
msgid "Show download details"
msgstr "显示录制下载详情"

#: src/routes/_authed/change-password.tsx:166
#: src/routes/_authed/change-password.tsx:208
#: src/routes/_authed/change-password.tsx:252
#: src/routes/_public/login.tsx:228
msgid "Show password"
msgstr "显示密码"

#: src/components/notifications/browser-channel-dialog.tsx:97
msgid "Shows notifications while the application tab is open by polling recent events."
msgstr "在应用标签页打开时，通过轮询最近事件来显示通知。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:283
msgid "Sidebar Layout"
msgstr "侧边栏布局"

#: src/routes/_public/login.tsx:254
msgid "Sign In"
msgstr "登录"

#: src/components/sidebar/menu.tsx:145
#: src/components/sidebar/menu.tsx:152
msgid "Sign out"
msgstr "退出登录"

#: src/routes/_public/login.tsx:252
msgid "Signing in..."
msgstr "正在登录..."

#. placeholder {0}: i18n.date(new Date(Date.now() - health.uptime_secs * 1000), { timeStyle: 'medium', })
#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:175
msgid "Since {0}"
msgstr "自 {0} 起"

#: src/components/player/url-input-form.tsx:117
msgid "Single URL"
msgstr "单个 URL"

#: src/components/pipeline/outputs/output-card.tsx:178
#: src/components/streamers/edit/active-download-card.tsx:139
msgid "Size"
msgstr "大小"

#: src/components/config/global/resource-limits-card.tsx:26
msgid "Size and duration constraints for recordings."
msgstr "录制的大小与时长限制。"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:150
msgid "Skip Interactive Games"
msgstr "跳过互动玩法"

#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:191
msgid "Skipped {skippedCount} duplicate stream(s)"
msgstr "跳过了 {skippedCount} 个重复的流"

#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:39
msgid "SMTP Host"
msgstr "SMTP 主机"

#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:44
msgid "smtp.gmail.com"
msgstr "smtp.gmail.com"

#: src/components/default-catch-boundary.tsx:27
msgid "Something went wrong!"
msgstr "发生错误！"

#: src/components/player/stream-info-card.tsx:126
msgid "Source"
msgstr "来源"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:88
msgid "Space Saver"
msgstr "空间节省"

#: src/components/config/platforms/platform-editor.tsx:199
#: src/components/config/templates/tabs/platform-override-card.tsx:68
msgid "Specific"
msgstr "特定"

#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:166
msgid "Specific settings for the platform."
msgstr "平台的特定设置。"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:236
msgid "Specific TTWID Cookie"
msgstr "特定 TTWID Cookie"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyu-config-fields.tsx:53
msgid "Specify preferred content delivery network (e.g., ws-h5, hs-h5)."
msgstr "指定首选的内容分发网络（例如 ws-h5, hs-h5）。"

#: src/components/streamers/edit/active-download-card.tsx:125
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:606
msgid "Speed"
msgstr "速度"

#: src/components/config/shared/limits-card.tsx:65
msgid "Split after duration."
msgstr "按时长分割。"

#: src/components/config/shared/limits-card.tsx:119
msgid "Split after size."
msgstr "按大小分割。"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:76
msgid "Split on any raw header change. Safe but may cause extra files."
msgstr "在任意原始头变更时分割。安全但可能产生额外文件。"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:97
msgid "Split only on codec configuration changes. Reduces false splits."
msgstr "仅在编解码器配置变更时分割。减少误分割。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:83
msgid "Standard"
msgstr "标准"

#: src/components/filters/forms/CronFilterForm.tsx:37
msgid "Standard cron expression (sec min hour day mon dow)."
msgstr "标准 Cron 表达式（秒 分 时 日 月 星期）。"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/huya-config-fields.tsx:41
msgid "Standard protocol for extraction. Recommended for most cases."
msgstr "提取的标准协议。推荐用于大多数情况。"

#: src/components/filters/forms/TimeBasedFilterForm.tsx:318
msgid "Start"
msgstr "开始"

#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:260
msgid "Start checking this streamer immediately."
msgstr "立即开始检查此主播。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:313
msgid "Start Desktop Login"
msgstr "开始桌面登录"

#: src/components/not-found.tsx:28
msgid "Start Over"
msgstr "重新开始"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:315
msgid "Start Phone & Code Login"
msgstr "开始手机号和验证码登录"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:317
msgid "Start QR Login"
msgstr "开始二维码登录"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:539
msgid "Start Time"
msgstr "开始时间"

#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:255
#: src/components/sessions/overview-tab.tsx:219
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:302
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:636
msgid "Started"
msgstr "已开始"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:566
msgid "Starting tdl process..."
msgstr "正在启动 tdl 进程..."

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:481
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:519
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:446
#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:158
#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:224
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:192
msgid "Stem (Filename Match)"
msgstr "主文件名（文件名匹配）"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:289
msgid "Step Configuration"
msgstr "步骤配置"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:419
msgid "Step Identifier (Unique)"
msgstr "步骤标识符（唯一）"

#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:213
msgid "Step Library"
msgstr "步骤库"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:321
msgid "Steps List"
msgstr "步骤列表"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:289
msgid "Storage"
msgstr "存储"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:94
msgid "Stream Archive"
msgstr "直播归档"

#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:58
msgid "Stream Details"
msgstr "流详情"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:859
msgid "Stream Mapping (-map)"
msgstr "流映射 (-map)"

#: src/components/streamers/card/stream-avatar-info.tsx:120
msgid "Stream monitoring encountered issues"
msgstr "流监控遇到问题"

#: src/components/player/stream-info-card.tsx:82
#: src/components/player/stream-info-card.tsx:102
msgid "Stream Options"
msgstr "流选项"

#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:121
msgid "Stream parsed successfully"
msgstr "流解析成功"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/twitcasting-config-fields.tsx:42
msgid "Stream Password"
msgstr "直播密码"

#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:311
msgid "Stream Player"
msgstr "流播放器"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:58
msgid "Stream Splitting Strategy"
msgstr "流分割策略"

#: src/components/streamers/edit/active-download-card.tsx:70
msgid "Stream URL"
msgstr "直播链接"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:227
msgid "Streamer"
msgstr "主播"

#: src/components/sessions/overview-tab.tsx:81
msgid "STREAMER"
msgstr "主播"

#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:58
#: src/components/config/global/network-system-card.tsx:66
msgid "Streamer Check"
msgstr "主播检查"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/new.tsx:22
msgid "Streamer created successfully"
msgstr "主播创建成功"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:89
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:183
msgid "Streamer deleted"
msgstr "主播已删除"

#: src/components/streamers/edit/streamer-meta-form.tsx:95
msgid "Streamer Details"
msgstr "主播详情"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:133
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:437
msgid "Streamer ID"
msgstr "主播 ID"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/new.tsx:50
msgid "Streamer ID is required"
msgstr "主播 ID 是必需的"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:80
msgid "Streamer is on cooldown"
msgstr "主播处于冷却期"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:429
msgid "Streamer pagination"
msgstr "主播分页"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:108
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:201
msgid "Streamer updated"
msgstr "主播已更新"

#: src/hooks/use-edit-streamer.ts:76
msgid "Streamer updated successfully"
msgstr "主播更新成功"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:356
#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:361
#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:366
#: src/components/layout/site-header.tsx:31
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:25
#: src/lib/menu-list.ts:58
#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:245
msgid "Streamers"
msgstr "主播"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:383
msgid "Streamers currently live will appear here."
msgstr "当前正在直播的主播会显示在这里。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:59
msgid "Streaming services"
msgstr "流媒体服务"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:539
msgid "Streaming Threshold (bytes)"
msgstr "流式传输阈值（字节）"

#: src/components/config/engines/forms/streamlink-form.tsx:44
msgid "streamlink"
msgstr "streamlink"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:849
msgid "Streams & Metadata"
msgstr "流与元数据"

#: src/components/notifications/channel-card.tsx:157
msgid "Subscriptions"
msgstr "订阅"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:223
msgid "Subscriptions updated"
msgstr "订阅已更新"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:47
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:97
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:73
msgid "Subtitle"
msgstr "字幕"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:163
msgid "Subtitle Matching"
msgstr "字幕匹配"

#. placeholder {0}: result.deleted
#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:272
msgid "Successfully deleted {0} sessions"
msgstr "成功删除 {0} 个会话"

#: src/components/config/shared/network-settings-card.tsx:290
msgid "Supported"
msgstr "支持"

#: src/components/config/platforms/supported-platforms.tsx:27
msgid "Supported Platforms"
msgstr "支持的平台"

#: src/components/pipeline/presets/processors/copy-move-config-form.tsx:107
msgid "Supports placeholders: {platform}, {streamer}, {title}, {streamer_id}, {session_id} and time tokens like %Y/%m/%d."
msgstr "支持占位符：{platform}, {streamer}, {title}, {streamer_id}, {session_id} 和时间标记，如 %Y/%m/%d。"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-form.tsx:123
msgid "Suppress redundant headers to reduce player micro-stutter"
msgstr "抑制冗余头部以减少播放器微卡顿"

#: src/components/language-switcher.tsx:47
#: src/components/language-switcher.tsx:53
msgid "Switch language"
msgstr "切换语言"

#: src/components/sidebar/mode-toggle.tsx:36
#: src/components/sidebar/mode-toggle.tsx:41
msgid "Switch Theme"
msgstr "切换主题"

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:123
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: src/components/layout/site-header.tsx:40
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:34
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:122
msgid "System"
msgstr "系统"

#: src/components/notifications/events/event-card.tsx:161
msgid "SYSTEM"
msgstr "系统"

#: src/lib/menu-list.ts:109
#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:130
msgid "System Health"
msgstr "系统健康"

#: src/components/config/engines/engine-card.tsx:170
#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:167
msgid "System Status"
msgstr "系统状态"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:53
msgid "System-wide preferences"
msgstr "系统级偏好设置"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:382
msgid "Target Bitrate"
msgstr "目标比特率"

#: src/components/pipeline/presets/processors/rclone-config-form.tsx:148
msgid "Target Configuration"
msgstr "目标配置"

#: src/components/config/shared/danmu-config-form.tsx:219
msgid "Target Danmus per Sample"
msgstr "每次采样目标弹幕数"

#: src/components/config/shared/danmu-config-form.tsx:236
msgid "Target number of messages to capture per sample period."
msgstr "每个采样周期捕获的目标消息数量。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:273
msgid "TDL account namespace (`tdl --ns ...`). Use this to manage multiple Telegram accounts."
msgstr "TDL 账户命名空间 (`tdl --ns ...`)。使用它来管理多个 Telegram 账户。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:478
msgid "TDL binary not found"
msgstr "未找到 TDL 二进制文件"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:322
msgid "TDL Binary Path"
msgstr "TDL 二进制路径"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:354
msgid "TDL Interactive Login"
msgstr "TDL 交互式登录"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:174
msgid "TDL is logged in{version}"
msgstr "TDL 已登录{version}"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:178
msgid "TDL is not logged in{version}"
msgstr "TDL 未登录{version}"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:136
msgid "TDL login session started"
msgstr "TDL 登录会话已开始"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:170
msgid "TDL not found"
msgstr "未找到 TDL"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:468
msgid "TDL Status"
msgstr "TDL 状态"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:181
msgid "TDL status unknown{version}"
msgstr "TDL 状态未知{version}"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:239
msgid "Telegram 2FA password is not supported"
msgstr "不支持 Telegram 两步验证密码"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:376
msgid "Telegram 2FA via web is unsupported"
msgstr "不支持通过 Web 进行 Telegram 两步验证"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:220
msgid "Telegram Desktop"
msgstr "Telegram 桌面版"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:519
msgid "Telegram Desktop data required"
msgstr "需要 Telegram 桌面版数据"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:379
msgid "Telegram Desktop Directory"
msgstr "Telegram 桌面版目录"

#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:179
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:65
msgid "Template cloned successfully"
msgstr "模板克隆成功"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/create.tsx:29
msgid "Template created successfully"
msgstr "模板创建成功"

#: src/components/config/templates/tabs/general-tab.tsx:36
msgid "Template Information"
msgstr "模板信息"

#: src/components/config/templates/tabs/general-tab.tsx:51
msgid "Template Name"
msgstr "模板名称"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/$templateId.tsx:78
msgid "Template not found"
msgstr "未找到模板"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/$templateId.tsx:39
msgid "Template updated successfully"
msgstr "模板更新成功"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:138
msgid "templates"
msgstr "模板"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:339
#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:344
#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:349
#: src/components/layout/site-header.tsx:44
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:38
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:62
msgid "Templates"
msgstr "模板"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:39
#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:70
#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:79
msgid "Temporarily Paused"
msgstr "暂时暂停"

#: src/components/notifications/desktop-channel-dialog.tsx:241
msgid "Test"
msgstr "测试"

#: src/components/notifications/channel-card.tsx:161
msgid "Test Notification"
msgstr "测试通知"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:294
msgid "Test notification sent"
msgstr "测试通知已发送"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:315
msgid "The configuration has been successfully processed. Here is a summary of the changes:"
msgstr "配置已成功处理。以下是更改摘要："

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:421
msgid "The configuration matches existing data"
msgstr "配置与现有数据一致"

#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:79
msgid "The direct link to the channel or stream."
msgstr "频道或直播流的直接链接。"

#: src/components/not-found.tsx:17
msgid "The page you are looking for does not exist."
msgstr "你要访问的页面不存在。"

#: src/components/sessions/timeline-tab.tsx:34
msgid "The stream title remained constant throughout the session."
msgstr "本次会话期间直播标题始终未变化。"

#: src/components/config/engines/engine-editor.tsx:265
msgid "The underlying tool used for downloading."
msgstr "用于录制的底层工具。"

#: src/components/layout/site-header.tsx:45
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:39
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/route.tsx:80
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:91
msgid "Theme"
msgstr "主题"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:111
msgid "Theme Mode"
msgstr "主题模式"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:159
msgid "Theme Preset"
msgstr "主题预设"

#: src/components/notifications/desktop-channel-dialog.tsx:228
msgid "These settings only apply to the desktop app. The server will still deliver channel notifications (Discord/Email/Webhook) normally."
msgstr "这些设置仅适用于桌面应用。服务器仍将正常发送通道通知（Discord/电子邮件/Webhook）。"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:188
msgid "These timeouts are applied when the pipeline worker pools start. Changes require a restart to take effect."
msgstr "这些超时设置在管道工作线程池启动时应用。更改需要重启才能生效。"

#: src/components/filters/forms/TimeBasedFilterForm.tsx:380
msgid "This filter activates only during the window highlighted on the timeline. If the start time is after the end time, the window will wrap around midnight automatically."
msgstr "此过滤器仅在时间线上突出显示的窗口期间激活。如果开始时间在结束时间之后，窗口将自动跨越午夜。"

#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:298
msgid "This is a default preset. Description cannot be modified."
msgstr "这是默认预设，描述无法修改。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:494
msgid "This login requires a Telegram 2FA password. Enable \"Allow 2FA\" and restart."
msgstr "该登录需要 Telegram 两步验证密码。请启用“允许两步验证”并重启。"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:193
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:418
msgid "This pipeline runs immediately after a recording segment is finished. Use it for tasks that only require the individual video segment, such as remuxing, thumbnail generation, or per-segment uploads."
msgstr "此处理管道在录制分段完成后立即运行。适用于仅需要单个视频分段的任务，例如重封装、缩略图生成或逐段上传。"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:262
msgid "This step is a sub-workflow: <0>{workflowName}</0>."
msgstr "此步骤是一个子工作流：<0>{workflowName}</0>。"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:267
msgid "This step is linked to the preset <0>{presetName}</0>."
msgstr "此步骤已关联到预设 <0>{presetName}</0>。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:101
msgid "This stream is already active"
msgstr "该流已处于活动状态"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:213
msgid "This streamer is currently live, but outside your configured recording schedule."
msgstr "该主播当前正在直播，但不在你配置的录制时间表内。"

#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:185
msgid "This will cancel all pending and processing jobs in this pipeline."
msgstr "这将取消此处理管道中所有待处理和处理中的任务。"

#. placeholder {0}: channel.name
#: src/components/notifications/channel-card.tsx:178
msgid "This will permanently delete the notification channel \"{0}\"."
msgstr "这将永久删除通知渠道“{0}”。"

#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:227
msgid "This will permanently delete the pipeline and all its associated jobs and logs. This action cannot be undone."
msgstr "这将永久删除处理管道及其关联的所有任务和日志。此操作无法撤销。"

#. placeholder {0}: preset.name
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:198
msgid "This will permanently delete the preset \"{0}\". Pipelines using this preset may fail if not updated."
msgstr "这将永久删除预设“{0}”。若不更新，使用该预设的处理管道可能会失败。"

#. placeholder {0}: workflow.name
#: src/components/pipeline/workflows/workflow-card.tsx:187
msgid "This will permanently delete the workflow \"{0}\". Streamers using this workflow will need to be updated."
msgstr "这将永久删除工作流“{0}”。使用该工作流的主播需要更新。"

#. placeholder {0}: engine.name
#: src/components/config/engines/engine-card.tsx:229
msgid "This will permanently remove the \"{0}\" configuration. This action cannot be undone."
msgstr "这将永久移除“{0}”配置。此操作无法撤销。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:8
#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:38
#: src/components/pipeline/presets/editor/preset-meta-form.tsx:61
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:88
#: src/components/pipeline/presets/preset-templates.ts:24
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:64
msgid "Thumbnail"
msgstr "缩略图"

#: src/components/pipeline/presets/processors/registry.ts:71
msgid "Thumbnail Generator"
msgstr "缩略图生成器"

#: src/components/filters/forms/FilterTypeSelector.tsx:26
msgid "Time Based"
msgstr "基于时间"

#: src/components/config/shared/danmu-config-form.tsx:170
msgid "Time between sampling attempts."
msgstr "采样尝试之间的时间间隔。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/thumbnail-config-form.tsx:67
msgid "Time offset to take screenshot from"
msgstr "截图时间偏移"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:170
msgid "Time Placeholders (Local Time)"
msgstr "时间占位符（本地时间）"

#: src/components/filters/forms/TimeBasedFilterForm.tsx:207
msgid "Time Range"
msgstr "时间范围"

#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/$sessionId.tsx:226
msgid "Timeline"
msgstr "时间线"

#: src/components/config/engines/forms/ffmpeg-form.tsx:66
msgid "Timeout"
msgstr "超时"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:566
msgid "Timeout (ms)"
msgstr "超时（毫秒）"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:182
msgid "Timeout (seconds)"
msgstr "超时（秒）"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:298
msgid "Timeout before cancelling `execute` processor commands."
msgstr "取消 `execute` 处理器命令前的超时时间。"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:218
msgid "Timeout before cancelling CPU-bound processors."
msgstr "取消 CPU 密集型处理器前的超时时间。"

#: src/components/config/global/concurrency-card.tsx:258
msgid "Timeout before cancelling IO-bound processors."
msgstr "取消 IO 密集型处理器前的超时时间。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/thumbnail-config-form.tsx:54
msgid "Timestamp"
msgstr "时间戳"

#: src/components/filters/forms/CronFilterForm.tsx:51
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: src/components/config/platforms/tabs/general-tab.tsx:35
msgid "Timing & Delays"
msgstr "时间与延迟"

#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:169
#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:174
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: src/components/notifications/channel-card.tsx:92
msgid "To"
msgstr "收件人"

#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:149
msgid "To Addresses"
msgstr "收件人地址"

#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:193
msgid "Today"
msgstr "今天"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:285
msgid "Token"
msgstr "令牌"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:286
msgid "total"
msgstr "总计"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/$jobId.tsx:733
msgid "Total"
msgstr "总计"

#: src/components/sessions/overview-tab.tsx:112
msgid "Total Size"
msgstr "总大小"

#: src/components/logging/log-file-browser.tsx:374
msgid "Total size:"
msgstr "总大小："

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:290
msgid "Total Steps"
msgstr "总步骤数"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:191
msgid "Total system load"
msgstr "系统总负载"

#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:139
msgid "Track Information"
msgstr "轨道信息"

#: src/components/pipeline/presets/preset-templates.ts:14
msgid "Transcode H.264"
msgstr "转码 H.264"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:153
msgid "Treat interactive game streams (互动玩法) as offline."
msgstr "将互动玩法直播视为离线。"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyu-config-fields.tsx:137
msgid "Treat interactive games as offline platforms during extraction checks."
msgstr "在提取检查期间，将互动玩法视为离线平台。"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:189
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:412
msgid "Triggered after each segment recording"
msgstr "每个分段录制后触发"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:269
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:494
msgid "Triggered after the entire session ends"
msgstr "整个会话结束后触发"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:143
msgid "Triggered when a download fails with an error."
msgstr "当下载因错误失败时触发。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:149
msgid "Triggered when a download is manually cancelled."
msgstr "当下载被手动取消时触发。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:152
msgid "Triggered when a download is rejected (e.g., circuit breaker)."
msgstr "当下载被拒绝时触发（例如熔断器）。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:141
msgid "Triggered when a download successfully completes."
msgstr "当下载成功完成时触发。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:147
msgid "Triggered when a file segment is finished."
msgstr "当文件分段完成时触发。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:139
msgid "Triggered when a new download recording begins."
msgstr "当新的下载录制开始时触发。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:145
msgid "Triggered when a new file segment is created."
msgstr "当创建新的文件分段时触发。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:163
msgid "Triggered when a pipeline job fails."
msgstr "当处理任务失败时触发。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:161
msgid "Triggered when a pipeline job finishes successfully."
msgstr "当处理任务成功完成时触发。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:165
msgid "Triggered when a pipeline job is cancelled."
msgstr "当处理任务被取消时触发。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:159
msgid "Triggered when a post-processing pipeline job starts."
msgstr "当后处理任务开始时触发。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:156
msgid "Triggered when streamer configuration is dynamically updated."
msgstr "当主播配置被动态更新时触发。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:177
msgid "Triggered when the application shuts down."
msgstr "应用关闭时触发。"

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:175
msgid "Triggered when the application starts up."
msgstr "应用启动时触发。"

#: src/components/config/global/pipeline-config-card.tsx:226
#: src/components/config/shared-config-editor.tsx:451
msgid "Triggered when video and danmu are available"
msgstr "当视频和弹幕可用时触发"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:525
msgid "Trimming & Time"
msgstr "裁剪与时间"

#: src/components/logging/log-file-browser.tsx:420
msgid "Try adjusting the date range"
msgstr "尝试调整日期范围"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:406
msgid "Try adjusting your filters or limit"
msgstr "尝试调整过滤器或限制"

#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:429
#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:567
msgid "Try adjusting your search or filters"
msgstr "尝试调整搜索或过滤器"

#: src/routes/_authed/_dashboard/streamers/index.tsx:383
msgid "Try adjusting your search or filters, or add a new streamer to start monitoring."
msgstr "尝试调整搜索或过滤器，或添加新主播以开始监控。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/jobs/index.tsx:522
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/outputs.tsx:291
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:377
msgid "Try adjusting your search or filters."
msgstr "尝试调整搜索或过滤器。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/platforms/index.tsx:166
#: src/routes/_authed/_dashboard/config/templates/index.tsx:222
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/index.tsx:262
msgid "Try adjusting your search."
msgstr "尝试调整搜索。"

#: src/components/credentials/bilibili-qr-login-dialog.tsx:180
msgid "Try again"
msgstr "重试"

#: src/components/default-catch-boundary.tsx:42
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:259
#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:111
msgid "Try Again"
msgstr "重试"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:191
msgid "TTWID Management Mode"
msgstr "TTWID 管理模式"

#: src/components/config/engines/forms/streamlink-form.tsx:86
msgid "Twitch (ttv-lol)"
msgstr "Twitch (ttv-lol)"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/twitch-config-fields.tsx:56
msgid "Twitch OAuth token for subscriber-only and high-quality streams."
msgstr "用于订阅者专享和高质量流的 Twitch OAuth 令牌。"

#: src/components/config/engines/forms/streamlink-form.tsx:96
msgid "Twitch Proxy Playlist"
msgstr "Twitch 代理播放列表"

#: src/components/config/engines/forms/streamlink-form.tsx:118
msgid "Twitch Proxy Playlist Exclude"
msgstr "Twitch 代理播放列表排除"

#: src/components/notifications/channel-form.tsx:306
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:510
msgid "Type something..."
msgstr "输入内容..."

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:624
msgid "Type your answer here..."
msgstr "在此输入你的回答..."

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:294
msgid "type=bolt,path=/data/tdl"
msgstr "type=bolt,path=/data/tdl"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:29
msgid "Ultrafast Compression"
msgstr "极速压缩"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:76
msgid "Ultrafast H.264 encoding (CRF 26) for quick sharing."
msgstr "超快 H.264 编码（CRF 26），用于快速分享。"

#: src/components/health/health-status-badge.tsx:61
#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:602
msgid "Unhealthy"
msgstr "不健康"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:218
msgid "Unix timestamp"
msgstr "Unix 时间戳"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:604
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: src/components/config/templates/tabs/engine-overrides-tab.tsx:155
msgid "Unknown Engine ID: {engineId}"
msgstr "未知引擎 ID：{engineId}"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/events.tsx:254
#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:132
#: src/routes/_authed/_dashboard/player/index.tsx:201
msgid "Unknown error"
msgstr "未知错误"

#: src/components/pipeline/outputs/output-card.tsx:77
msgid "Unknown File"
msgstr "未知文件"

#: src/components/streamers/card/use-streamer-status.tsx:101
msgid "Until"
msgstr "直到"

#: src/components/sessions/session-header.tsx:120
msgid "Untitled Session"
msgstr "无标题会话"

#: src/components/sessions/session-card.tsx:184
msgid "Untitled Stream"
msgstr "无标题直播"

#: src/components/sessions/timeline-tab.tsx:114
msgid "UPDATE"
msgstr "更新"

#: src/components/notifications/channel-form.tsx:379
msgid "Update Channel"
msgstr "更新渠道"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:179
#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:497
msgid "Updated"
msgstr "已更新"

#: src/components/config/global/backup-restore-card.tsx:515
msgid "Updates existing items and creates new ones. Nothing is deleted."
msgstr "更新现有项目并创建新项目，不会删除任何内容。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:41
#: src/components/pipeline/presets/preset-card.tsx:91
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/presets/index.tsx:67
msgid "Upload"
msgstr "上传"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:19
msgid "Upload (Rclone)"
msgstr "上传 (Rclone)"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:513
msgid "Upload All Files"
msgstr "上传所有文件"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:20
msgid "Upload and Delete"
msgstr "上传并删除"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:444
msgid "Upload Arguments"
msgstr "上传参数"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:516
msgid "Upload everything regardless of file type"
msgstr "上传所有内容，无论文件类型如何"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:67
msgid "Upload file to cloud storage and delete local copy after successful upload."
msgstr "将文件上传到云存储，上传成功后删除本地副本。"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:66
msgid "Upload file to cloud storage using rclone. Configure remote in rclone config."
msgstr "使用 rclone 将文件上传到云存储。在 rclone 配置中设置远端。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/system/health.tsx:170
msgid "Uptime"
msgstr "运行时间"

#: src/components/notifications/channel-card.tsx:104
#: src/components/streamers/config/streamer-general-settings.tsx:66
#: src/components/streamers/edit/streamer-meta-form.tsx:116
#: src/components/streamers/progress-indicator.tsx:152
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: src/components/player/url-input-form.tsx:33
msgid "URL is required"
msgstr "必须填写 URL"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:723
msgid "Use <0>-movflags +faststart</0>"
msgstr "使用 <0>-movflags +faststart</0>"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyu-config-fields.tsx:84
msgid "Use 0 for original quality."
msgstr "使用 0 表示原画质量。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:196
msgid "Use danmu_inputs from job manifest"
msgstr "使用任务清单中的 danmu_inputs"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/douyin-config-fields.tsx:123
msgid "Use mobile endpoint for extraction."
msgstr "使用移动端端点进行提取。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:425
msgid "Use Phone & Code"
msgstr "使用手机号和验证码"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:436
msgid "Use QR Login"
msgstr "使用二维码登录"

#: src/components/config/shared/proxy-settings-card.tsx:142
msgid "Use System Proxy"
msgstr "使用系统代理"

#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:207
msgid "Use TLS"
msgstr "启用 TLS"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/huya-config-fields.tsx:38
msgid "Use WUP Protocol"
msgstr "使用 WUP 协议"

#: src/components/config/platforms/tabs/specific-configs/huya-config-fields.tsx:70
msgid "Use WUP V2"
msgstr "使用 WUP V2"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:396
msgid "Used for Desktop login (fallback); points to Telegram Desktop folder containing `tdata`."
msgstr "用于桌面登录（备选）；指向包含 `tdata` 的 Telegram Desktop 文件夹。"

#: src/components/config/engines/forms/ffmpeg-form.tsx:96
#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:122
msgid "User Agent"
msgstr "User-Agent"

#: src/components/config/shared/proxy-settings-card.tsx:179
#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:85
#: src/components/notifications/forms/email-form.tsx:90
#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:317
#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:322
#: src/routes/_public/login.tsx:181
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: src/components/notifications/forms/discord-form.tsx:57
msgid "Username (Optional)"
msgstr "用户名（可选）"

#: src/components/layout/site-header.tsx:35
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:29
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: src/components/filters/forms/CronFilterForm.tsx:54
msgid "UTC"
msgstr "UTC"

#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:263
msgid "Validate"
msgstr "校验"

#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:190
msgid "Validation Failed"
msgstr "校验失败"

#: src/components/pipeline/workflows/workflow-editor.tsx:216
msgid "Validation service unavailable"
msgstr "校验服务不可用"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:459
#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:78
#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:920
#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:99
msgid "Value"
msgstr "值"

#: src/routes/_authed/_dashboard/config/theme.tsx:290
msgid "Variant"
msgstr "样式"

#: src/components/config/global/file-config-card.tsx:86
msgid "Vars: '{streamer}', '{title}', '{platform}' | Time: %Y, %m, %d, %H, %M, %S"
msgstr "变量：'{streamer}'、'{title}'、'{platform}' | 时间：%Y、%m、%d、%H、%M、%S"

#: src/components/config/shared/danmu-config-form.tsx:138
msgid "Velocity Based (Dynamic)"
msgstr "基于速度（动态）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/copy-move-config-form.tsx:159
msgid "Verify Integrity"
msgstr "校验完整性"

#: src/components/pipeline/presets/processors/danmaku-factory-config-form.tsx:170
msgid "Verify Output"
msgstr "验证输出"

#: src/components/config/engines/engine-card.tsx:193
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:136
msgid "veryfast"
msgstr "veryfast"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:124
msgid "Video"
msgstr "视频"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:393
msgid "Video Bitrate"
msgstr "视频比特率"

#: src/components/pipeline/presets/processors/ass-burnin-config-form.tsx:65
#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:168
msgid "Video Codec"
msgstr "视频编码"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:158
msgid "Video Settings"
msgstr "视频设置"

#: src/components/pipeline/dag-graph-view.tsx:341
msgid "View"
msgstr "查看"

#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:338
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: src/components/logging/log-viewer.tsx:379
msgid "View application logs in real-time. Logs are limited to the last {MAX_LOG_ENTRIES} entries."
msgstr "实时查看应用日志。日志仅保留最近 {MAX_LOG_ENTRIES} 条。"

#: src/components/sessions/recordings-tab.tsx:144
msgid "View Danmu"
msgstr "查看弹幕"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/executions.$pipelineId.tsx:499
msgid "View Detailed Logs & Outputs"
msgstr "查看详细日志与输出"

#: src/components/pipeline/jobs/pipeline-summary-card.tsx:164
#: src/components/sessions/session-card.tsx:271
#: src/routes/_authed/_dashboard/dashboard.tsx:176
msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

#: src/components/config/platforms/platform-card.tsx:115
msgid "Wait"
msgstr "等待"

#: src/components/config/platforms/tabs/general-tab.tsx:96
msgid "Wait time before starting."
msgstr "开始前等待时间。"

#: src/components/logging/log-viewer.tsx:470
msgid "Waiting for connection..."
msgstr "正在等待连接..."

#: src/components/notifications/subscription-manager.tsx:171
msgid "Warning when the processing queue gets too long."
msgstr "处理队列过长时发出警告。"

#: src/components/streamers/card/stream-actions-menu.tsx:79
msgid "Watch"
msgstr "观看"

#: src/components/pipeline/presets/processors/remux-config-form.tsx:720
msgid "Web Optimize"
msgstr "网页优化"

#: src/components/notifications/browser-channel-dialog.tsx:119
#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:561
msgid "Web Push"
msgstr "Web 推送"

#: src/components/notifications/browser-channel-dialog.tsx:191
msgid "Web Push allows receiving notifications even when you close the browser. It requires browser permission and valid server keys."
msgstr "Web 推送允许你在关闭浏览器时也能接收通知。它需要浏览器权限和有效的服务器密钥。"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:231
msgid "Web Push disabled for this browser"
msgstr "已为此浏览器禁用 Web 推送"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:272
msgid "Web Push enabled for this browser"
msgstr "已为此浏览器启用 Web 推送"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:215
msgid "Web Push is not configured on the server"
msgstr "服务器未配置 Web 推送"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:210
msgid "Web Push is not supported in this browser"
msgstr "此浏览器不支持 Web 推送"

#: src/routes/_authed/_dashboard/notifications/index.tsx:200
msgid "Web Push priority updated"
msgstr "Web 推送优先级已更新"

#: src/components/notifications/channel-card.tsx:80
#: src/components/notifications/forms/discord-form.tsx:36
#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:70
msgid "Webhook URL"
msgstr "Webhook URL"

#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:195
msgid "Week"
msgstr "本周"

#: src/routes/_public/login.tsx:123
msgid "Welcome back"
msgstr "欢迎回来"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:362
msgid "Where TDL stores its session and configuration."
msgstr "TDL 存储其会话和配置的地方。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:304
msgid "Where TDL stores session data (`tdl --storage ...`). Example: `type=bolt,path=/data/tdl`."
msgstr "TDL 存储会话数据的地方 (`tdl --storage ...`)。例如：`type=bolt,path=/data/tdl`。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/thumbnail-config-form.tsx:80
msgid "Width"
msgstr "宽度"

#: src/components/pipeline/presets/processors/thumbnail-config-form.tsx:94
msgid "Width in pixels (keeps aspect ratio)"
msgstr "宽度（像素，保持宽高比）"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-login-dialog.tsx:454
msgid "Windows Console Error"
msgstr "Windows 控制台错误"

#: src/components/pipeline/workflows/flow-editor/step-node.tsx:123
msgid "workflow"
msgstr "工作流"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/create.tsx:25
msgid "Workflow created successfully"
msgstr "工作流创建成功"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/index.tsx:114
msgid "Workflow deleted successfully"
msgstr "工作流删除成功"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/$workflowId.tsx:95
msgid "Workflow not found"
msgstr "未找到工作流"

#: src/components/pipeline/workflows/step-config-dialog.tsx:243
msgid "Workflow Step"
msgstr "工作流步骤"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/$workflowId.tsx:39
msgid "Workflow updated successfully"
msgstr "工作流更新成功"

#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/index.tsx:181
msgid "workflows"
msgstr "工作流"

#: src/components/layout/site-header.tsx:51
#: src/components/pipeline/workflows/step-library.tsx:263
#: src/components/sidebar/navbar.tsx:45
#: src/lib/menu-list.ts:80
#: src/routes/_authed/_dashboard/pipeline/workflows/index.tsx:159
msgid "Workflows"
msgstr "工作流"

#: src/components/pipeline/presets/processors/tdl-config-form.tsx:347
msgid "Working Directory"
msgstr "工作目录"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:99
msgid "Write Timeout (ms)"
msgstr "写入超时（毫秒）"

#: src/components/notifications/forms/webhook-form.tsx:374
msgid "X-Auth-Key"
msgstr "X-Auth-Key"

#: src/components/pipeline/presets/processors/execute-config-form.tsx:176
msgid "Year (4 digits)"
msgstr "年 (4 位数字)"

#: src/routes/_authed/_dashboard/sessions/index.tsx:194
msgid "Yesterday"
msgstr "昨天"

#: src/components/sessions/session-list.tsx:78
msgid "Your digital library is currently empty. Start recording to populate your sessions here."
msgstr "你的数字库目前为空。开始录制以在此显示会话。"

#: src/components/pipeline/presets/processors/metadata-config-form.tsx:211
msgid "YYYY-MM-DD"
msgstr "YYYY-MM-DD"

#: src/components/config/engines/forms/mesio-hls-form.tsx:662
msgid "Zero Copy Processing (Default: On)"
msgstr "零拷贝处理（默认：开）"

#: src/components/pipeline/presets/default-presets-i18n.ts:15
msgid "ZIP Archive"
msgstr "ZIP 归档"
